# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2007 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-19 11:30-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2008-05-04 22:28+0000\n"
"Last-Translator: Ken <Unknown>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-05-20 04:09+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#~ msgid ""
#~ "A file used to save your preferences was corrupted. LimeWire will use "
#~ "default values."
#~ msgstr "儲存您偏好設定的檔案已損壞。LimeWire 將使用預設值。"

#~ msgid "Sorry, but LimeWire was unable to restart your old downloads."
#~ msgstr "抱歉，LimeWire 無法啟動原有下載。"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading bittorrent Management..."
#~ msgstr "載入連線管理..."

#, fuzzy
#~ msgid "Loading magnet Management..."
#~ msgstr "載入連線管理..."

#~ msgid ""
#~ "LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
#~ "files in iTunes) because a firewall is blocking access. To continue using "
#~ "this feature, click 'Yes' and change your firewall allow 'LimeWire.exe' full "
#~ "access to incoming and outgoing connections. To disable this feature, click "
#~ "'No'."
#~ msgstr ""
#~ "因為防火牆封鎖連線，LimeWire 無法啟動數位音樂通訊協定(共享 iTunes "
#~ "檔案)。要繼續使用該功能，點選「是」更改防火牆設定，允許「LimeWire.exe」全部進出連線權限。若想停用該功能，請點選「否」。"

#~ msgid "Modem"
#~ msgstr "Modem"

#~ msgid "Cable/DSL"
#~ msgstr "Cable/DSL"

#~ msgid "LimeWire: Enabling Open Information Sharing"
#~ msgstr "LimeWire: 正在 Gnutella 網路中啟用開放式資訊共享"

#~ msgid ""
#~ "LimeWire is unable to find a license for this file. Download anyway?\n"
#~ "\n"
#~ "Please note: LimeWire cannot monitor or control the content of the Gnutella "
#~ "network. Please respect your local copyright laws."
#~ msgstr ""
#~ "LimeWire 找不到這個檔案的授權。仍然要下載?\n"
#~ "\n"
#~ "注意: LimeWire 無法監視或控制 Gnutella 網路的內容。請尊重著作權。"

#, fuzzy
#~ msgid "United States"
#~ msgstr "更新"

#, fuzzy
#~ msgid "English"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Loading Languages"
#~ msgstr "載入語言"

#, fuzzy
#~ msgid "false"
#~ msgstr "貼上"

#, java-format
#~ msgid "You are sharing {0} files (Loading...)"
#~ msgstr "您正在共享的檔案數 {0} 檔案 (載入中...)"

#, java-format
#~ msgid "You are sharing {0} files"
#~ msgstr "您正在共享的檔案數 {0} 檔案"

#~ msgid "Upgrade Your Java"
#~ msgstr "升級 Java"

#~ msgid ""
#~ "LimeWire has detected that you are using an out-of-date version of Java. "
#~ "LimeWire looks and acts much better with newer versions of Java. Features "
#~ "include support for scroll-wheels on mice, a Windows XP look, and many other "
#~ "improvements."
#~ msgstr ""
#~ "LimeWire 發現您使用的是舊版 Java。新版 Java 會使 LimeWire 的外觀和性能都更加完美。新功能包括支援滾輪滑鼠，Windows "
#~ "XP 外觀和其他多項改進。"

#~ msgid "Would you like to get your free Java upgrade?"
#~ msgstr "您是否希望取得免費 Java 升級?"

#, java-format
#~ msgid ""
#~ "You are attempting to share a folder that is likely to contain sensitive "
#~ "information:\n"
#~ "\n"
#~ "{0}\n"
#~ "\n"
#~ "Share this folder?"
#~ msgstr ""
#~ "您嘗試共享的資料夾可能包含敏感資訊:\n"
#~ "\n"
#~ "{0}\n"
#~ "\n"
#~ "共享這個資料夾?"

#~ msgid ""
#~ "One or more of the created magnet links may not be accessible since their "
#~ "hosts are firewalled."
#~ msgstr "一個或多個Magnet連結無法取得由於他們的來源有防火牆"

#, fuzzy
#~ msgid "&Download .torrent"
#~ msgstr "共享下載"

#, fuzzy
#~ msgid "Paste from Clipboard"
#~ msgstr "複製到剪貼簿"

#, java-format
#~ msgid "Search \"What''s New\" for: {0}"
#~ msgstr "搜尋「更新資訊」: {0}"

#~ msgid "Waiting"
#~ msgstr "等待中"

#~ msgid "Finish Setup"
#~ msgstr "安裝完成"

#~ msgid ""
#~ "Your LimeWire setup has successfully completed. Please press the \"Finish\" "
#~ "button to begin using LimeWire."
#~ msgstr "LimeWire 安裝成功。請按「完成」按鈕，開始使用 LimeWire。"

#~ msgid "Language Options"
#~ msgstr "語言選項"

#~ msgid "Please choose the language you would like LimeWire to use."
#~ msgstr "請選擇您要使用的語言。"

#~ msgid "Choose Language:"
#~ msgstr "選擇語言:"

#~ msgid ""
#~ "Please choose a folder where you would like your files to be downloaded. "
#~ "This folder will also be shared with other gnutella users by default."
#~ msgstr "請選擇您希望儲存下載檔案的資料夾。這個資料夾預設與其他 Gnutella 使用者共享。"

#~ msgid "Save Folder:"
#~ msgstr "儲存資料夾:"

#~ msgid "Confirm Scan"
#~ msgstr "確認掃瞄"

#~ msgid ""
#~ "We identified the folders below as ones that you might like to share. If you "
#~ "would like to share one of these folders, simply check its associated "
#~ "checkbox. Subfolders of shared folders will also be shared."
#~ msgstr "我們認為這些資料夾裡的檔案可以共享。如果您想共享這些資料夾，請在框框裡打勾。 共享資料夾的子資料夾也將被共享。"

#~ msgid ""
#~ "LimeWire was unable to locate any files that may be shared. To continue "
#~ "configuring LimeWire, click \"Next\"."
#~ msgstr "LimeWire 找不到任何共享檔案。要繼續設定 LimeWire，請點選「下一步」。"

#~ msgid "The selected folders below (and their subfolders) will be shared."
#~ msgstr "以下選取的資料夾(以及子資料夾)將被共享。"

#~ msgid "Scan for Files"
#~ msgstr "掃瞄檔案"

#~ msgid ""
#~ "Would you like LimeWire to quickly scan your hard drive for other media "
#~ "files? You will have the opportunity to specify which folders you would like "
#~ "to share when the scan is complete."
#~ msgstr "您想要 LimeWire 快速掃瞄您的硬碟，搜尋其他媒體檔案嗎? 當掃瞄完成後您可以選擇您想共享哪些資料夾。"

#~ msgid "Scan Hard Drive?"
#~ msgstr "掃瞄硬碟?"

#~ msgid "Limewire Setup Dialog"
#~ msgstr "LimeWire 設定精靈"

#~ msgid ""
#~ "Please choose the speed of your Internet connection. Setting this speed "
#~ "correctly is important for optimum network performance. If you are not sure "
#~ "what type of Internet connection you have, or if your connection type is not "
#~ "listed, simply select whichever one seems the most appropriate."
#~ msgstr ""
#~ "請選擇您的網路連線速度。正確的設定這個速度對於優化網路非常重要。如果您不能確認您是何種網路連線類型或者網路類型沒有列出，就選擇看起來最適合的。"

#~ msgid "Select Speed"
#~ msgstr "選擇速度"

#~ msgid "Scanning Hard Drive"
#~ msgstr "正在掃瞄硬碟"

#~ msgid "Please wait as LimeWire scans your hard drive..."
#~ msgstr "LimeWire 正在掃瞄您的硬碟，請等待..."

#~ msgid "Scan cancelled"
#~ msgstr "掃瞄已取消"

#~ msgid "Scanning Hard Drive..."
#~ msgstr "正在掃瞄硬碟..."

#~ msgid "Cancel Scan"
#~ msgstr "取消掃瞄"

#~ msgid ""
#~ "The selected folder cannot be shared.  Please select another folder to share."
#~ msgstr "無效的共享資料夾。請用另一個資料夾或者恢復到預設值。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your search must be at least three characters long to avoid too many "
#~ "meaningless results."
#~ msgstr "您必須輸入至少 3 個字元，以避免阻塞網路。"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected file(s)?"
#~ msgstr "確定要刪除選取的檔案嗎?"

#~ msgid "&MagnetMix"
#~ msgstr "&MagnetMix"

#~ msgid "Show Magnetmix Button"
#~ msgstr "顯示 Magnetmix 按鈕"

#~ msgid ". The file type is not recognized."
#~ msgstr "。檔案類型無法辨識。"

#~ msgid ". The file cannot be found."
#~ msgstr "。找不到檔案。"

#~ msgid ". The file is corrupt."
#~ msgstr "。檔案已損壞。"

#~ msgid ". There is an unknown error with the audio file."
#~ msgstr "。音樂檔案出現未知錯誤。"

#~ msgid ". The file cannot be parsed."
#~ msgstr "。無法解析檔案。"

#~ msgid "Firewall Config"
#~ msgstr "防火牆設定"

#~ msgid "Autocompletion"
#~ msgstr "自動完成"

#~ msgid ""
#~ "You have made changes to some settings. Would you like to save these changes?"
#~ msgstr "您已經修改設定，是否需要保存?"

#~ msgid "You can share files that you download to unshared folders."
#~ msgstr "您可以共享下載到非共享資料夾的檔案。"

#~ msgid "Share Finished Downloads:"
#~ msgstr "共享已完成下載:"

#, fuzzy
#~ msgid "You can automatically share .torrent files."
#~ msgstr "您可以自動刪除舊的不完全的下載檔案。"

#~ msgid "MP3 Playlist"
#~ msgstr "MP3 播放清單"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You have some songs in the playlist.  Would you like to clear them and start "
#~ "a new playlist?"
#~ msgstr "您已經修改設定，是否需要保存?"

#~ msgid ""
#~ "Enter the IP address of a friend you'd like to connect to, click 'Direct "
#~ "Connect', and LimeWire will try to browse the files of that user."
#~ msgstr "輸入您要連接的朋友的IP位址，點選「直接連線」，LimeWire 會瀏覽該使用者的所有檔案。"

#~ msgid "Annotating file"
#~ msgstr "註解檔案"

#~ msgid "Edit annotation of type:"
#~ msgstr "編輯類型的註解:"

#~ msgid "Add annotation of type:"
#~ msgstr "新增類型的註解:"

#~ msgid "Cannot remove unsaved info."
#~ msgstr "不能移除沒有儲存的訊息。"

#, java-format
#~ msgid ""
#~ "The description for this file is too short. Please enter at least {0} words."
#~ msgstr "這個檔案描述太短。請輸入至少 {0} 個字。"

#~ msgid "Please enter your Internet Archive username and password."
#~ msgstr "請輸入您的 Internet Archive 使用者名稱及密碼。"

#~ msgid ""
#~ "The default Internet Archive identifier for this file and username is "
#~ "allready taken. Please modify it below or press cancel to return."
#~ msgstr "這個檔案的預設 Internet Archive ID 及使用者名稱已經使用。請在下面修改或者取消。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error communicating with the Internet Archive. Do you want to "
#~ "try again?"
#~ msgstr "與 Internet Archive 通訊發生錯誤。再試一次?"

#~ msgid "Requesting Identifier..."
#~ msgstr "要求確認..."

#~ msgid ""
#~ "Please wait while LimeWire is uploading your files to the Internet Archive"
#~ msgstr "LimeWire 正在上傳您的檔案至 Internet Archive，請稍候。"

#~ msgid "Successfully uploaded files"
#~ msgstr "上傳檔案成功"

#~ msgid "There was an error while connecting to the internet archive."
#~ msgstr "連線到 Internet Archive 發生錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error while logging in to the Internet Archive. Please check "
#~ "your username and password and try again."
#~ msgstr "登入 Internet Archive 發生錯誤。請檢查您的使用者名稱及密碼並再試一次。"

#~ msgid "There was an error while trying to access the upload directory."
#~ msgstr "取得上傳目錄時發生錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error communicating with the Internet Archive. Please try again "
#~ "later."
#~ msgstr "與 Internet Archive 通訊發生錯誤。請稍後再試一次。"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Connecting to the Internet Archive..."
#~ msgstr "連線至 Internet Archive..."

#~ msgid "Connected..."
#~ msgstr "連線..."

#~ msgid "Uploading file"
#~ msgstr "上傳檔案"

#~ msgid "of"
#~ msgstr "之"

#~ msgid "Checking in..."
#~ msgstr "登入..."

#~ msgid "Uploaded"
#~ msgstr "已上傳"

#~ msgid "bytes of"
#~ msgstr "之"

#~ msgid "Multiple File Information"
#~ msgstr "多重檔資訊"

#~ msgid "Close the Window"
#~ msgstr "關閉視窗"

#~ msgid "P"
#~ msgstr "P"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "N"

#~ msgid "V"
#~ msgstr "V"

#~ msgid "W"
#~ msgstr "W"

#~ msgid "Show or Hide individual tabs"
#~ msgstr "顯示或隱藏單一標籤"

#~ msgid "&Statistics"
#~ msgstr "統計(&S)"

#~ msgid "Display the Statistics Screen"
#~ msgstr "顯示統計視窗"

#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgid "E"
#~ msgstr "E"

#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgid "Results"
#~ msgstr "搜尋結果"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Recovery Failed"
#~ msgstr "修復失敗"

#~ msgid "Querying Network"
#~ msgstr "正在請求連線"

#~ msgid "s for Sources"
#~ msgstr "秒 返回結果"

#~ msgid "Gnutella"
#~ msgstr "Gnutella"

#~ msgid "Busy"
#~ msgstr "線路忙碌"

#~ msgid "files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "files (Loading...)"
#~ msgstr "檔案 (載入中...)"

#~ msgid "Files with this name"
#~ msgstr "這個檔名"

#~ msgid "Searches for files with the same file name."
#~ msgstr "搜尋與這個檔名相同的檔案。"

#~ msgid "Performs the same search as the one which found this file previously."
#~ msgstr "進行之前找到這個檔案時的搜尋。"

#~ msgid "End Chat"
#~ msgstr "結束聊天"

#~ msgid "Stop Chatting with a Host"
#~ msgstr "停止和對方談話"

#~ msgid "Loading Statistics Window..."
#~ msgstr "載入統計視窗..."

#~ msgid ""
#~ "Could not find a port to use for incoming connections.\n"
#~ "Please specify a port from the configuration window."
#~ msgstr ""
#~ "無法找到一個連接埠為進來的連線使用。\n"
#~ "請從設定視窗指定一個連接埠。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pings received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的多點傳輸 pings 與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pongs received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的多點傳輸 pongs 與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast queries received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的多點傳送查詢數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast query hits received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的多點傳送查詢點選數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pushes received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的多點傳送推進與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pings received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella使用者的多點傳輸 pings 總字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pongs received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的多點傳輸 pongs 總字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast queries received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的多點傳送查詢字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast query hits received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的多點傳送查詢點選字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pushes received from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的多點傳送推進字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "QRP"
#~ msgstr "QRP"

#~ msgid "Errors"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgid "Query Replies"
#~ msgstr "查詢答案"

#~ msgid "Ping Replies"
#~ msgstr "Ping 回覆"

#~ msgid "Compression"
#~ msgstr "壓縮"

#~ msgid "Hit Routing Errors"
#~ msgstr "Hit Routing Errors點選路由錯誤"

#~ msgid "Requests"
#~ msgstr "請求"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "messages"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "平均"

#~ msgid "Max"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Total Upstream"
#~ msgstr "上游總頻寬"

#~ msgid "Total Downstream"
#~ msgstr "下游總頻寬"

#~ msgid "HTTP Total"
#~ msgstr "全部 HTTP"

#~ msgid "HTTP Headers"
#~ msgstr "HTTP 標題"

#~ msgid "Gnutella Total"
#~ msgstr "全部 Gnutella"

#~ msgid "Gnutella Headers"
#~ msgstr "Gnutella 標題"

#~ msgid "Gnutella Messages"
#~ msgstr "Gnutella 訊息"

#~ msgid "Total Potential Upstream"
#~ msgstr "可能的上游總頻寬"

#~ msgid "Total Actual Upstream"
#~ msgstr "實際的上游總頻寬"

#~ msgid "Total Potential Downstream"
#~ msgstr "可能的下游總頻寬"

#~ msgid "Total Actual Downstream"
#~ msgstr "實際的下游總頻寬"

#~ msgid "HTTP (Potential)"
#~ msgstr "HTTP (可能值)"

#~ msgid "HTTP (Actual)"
#~ msgstr "HTTP (實際值)"

#~ msgid "Gnutella (Potential)"
#~ msgstr "Gnutella 訊息(可能值)"

#~ msgid "Gnutella (Actual)"
#~ msgstr "Gnutella 訊息(實際值)"

#~ msgid "All Clients"
#~ msgstr "所有客戶"

#~ msgid "All Messages"
#~ msgstr "全部訊息"

#~ msgid "Hops 1"
#~ msgstr "Hops 1"

#~ msgid "Hops 2"
#~ msgstr "Hops 2"

#~ msgid "Hops 3"
#~ msgstr "Hops 3"

#~ msgid "Hops 4"
#~ msgstr "Hops 4"

#~ msgid "Hops 5"
#~ msgstr "Hops 5"

#~ msgid "Hops 6"
#~ msgstr "Hops 6"

#~ msgid "Hops 7"
#~ msgstr "Hops 7"

#~ msgid "Hops 8"
#~ msgstr "Hops 8"

#~ msgid "Hops 9"
#~ msgstr "Hops 9"

#~ msgid "TTL 0"
#~ msgstr "TTL 0"

#~ msgid "TTL 1"
#~ msgstr "TTL 1"

#~ msgid "TTL 2"
#~ msgstr "TTL 2"

#~ msgid "TTL 3"
#~ msgstr "TTL 3"

#~ msgid "TTL 4"
#~ msgstr "TTL 4"

#~ msgid "TTL 5"
#~ msgstr "TTL 5"

#~ msgid "TTL 6"
#~ msgstr "TTL 6"

#~ msgid "TTL 7"
#~ msgstr "TTL 7"

#~ msgid "TTL 8"
#~ msgstr "TTL 8"

#~ msgid "TTL 9"
#~ msgstr "TTL 9"

#~ msgid "Pong Errors"
#~ msgstr "Pong 出錯"

#~ msgid "Reply Errors"
#~ msgstr "回覆錯誤"

#~ msgid "Push Errors"
#~ msgstr "推進出錯"

#~ msgid "No Route"
#~ msgstr "無路由"

#~ msgid "All Requests"
#~ msgstr "所有請求"

#~ msgid "HEAD Requests"
#~ msgstr "HEAD 請求"

#~ msgid "GET Requests"
#~ msgstr "GET 請求"

#~ msgid "Push Requests"
#~ msgstr "推進請求"

#~ msgid "Gnutella Requests"
#~ msgstr "Gnutella 請求"

#~ msgid "Gnutella (LimeWire) Requests"
#~ msgstr "Gnutella (LimeWire) 請求"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "已接受"

#~ msgid "IO Error"
#~ msgstr "IO 錯誤"

#~ msgid "THEX Request"
#~ msgstr "THEX 請求"

#~ msgid "URN Get"
#~ msgstr "URN 讀取"

#~ msgid "Freeloader"
#~ msgstr "Freeloader"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "正常"

#~ msgid "Get"
#~ msgstr "取得"

#~ msgid "Head"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Pushed Head"
#~ msgstr "標題的推進"

#~ msgid "Orginal query"
#~ msgstr "原本的查詢"

#~ msgid "Loading Settings..."
#~ msgstr "載入設定..."

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "網路"

#~ msgid "All received queries in kilobytes, by hops."
#~ msgstr "收到查詢的總字節數，按躍點劃分"

#~ msgid "All received queries in kilobytes, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "收到所有查詢的總字節數，按有效期限分類(TTL) 。"

#~ msgid "All received query hits in kilobytes, by hops."
#~ msgstr "收到查詢點選的總字節數，按躍點劃分"

#~ msgid "All received query hits in kilobytes, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "收到所有查詢點選的總字節數，按有效期限分類(TTL) 。"

#~ msgid "The average size in kilobytes of received Gnutella messages."
#~ msgstr "所收到 Gnutella 訊息的平均字節數。"

#~ msgid "The average size in kilobytes of received messages from LimeWires."
#~ msgstr "所收到 LimeWire 訊息的平均字節數。"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "目前"

#~ msgid ". No line is available for output."
#~ msgstr "。無輸出行。"

#~ msgid "All received queries, by hops."
#~ msgstr "所有收到的詢問，按躍點劃分"

#~ msgid "Special Queries"
#~ msgstr "特別詢問"

#~ msgid "All of the special marked queries."
#~ msgstr "所有特別標明的詢問。"

#~ msgid "False Positive"
#~ msgstr "誤報"

#~ msgid "Generic Errors"
#~ msgstr "一般錯誤"

#~ msgid "Handshaking"
#~ msgstr "信號交換"

#~ msgid "Statistics for handshaking as an ultrapeer."
#~ msgstr "超級節點信號交換統計"

#~ msgid "Flow Control"
#~ msgstr "流量控制Flow Control"

#~ msgid "Statistics for flow controlled messages."
#~ msgstr "Statistics for flow controlled messages. 流量控制訊息統計。"

#~ msgid "Total messages filtered."
#~ msgstr "過濾訊息總數"

#~ msgid "Transfers"
#~ msgstr "全部下載傳輸"

#~ msgid "Color"
#~ msgstr "顏色"

#~ msgid "Write statistics for this graph to files."
#~ msgstr "將這個圖表的資料寫入檔案。"

#~ msgid "All Errors"
#~ msgstr "所有錯誤"

#~ msgid "Invalid Payload Length"
#~ msgstr "無效的載荷長度"

#~ msgid "Invalid Hops"
#~ msgstr "無效的躍點"

#~ msgid "Invalid TTL"
#~ msgstr "無效的 TTL"

#~ msgid "Hops > Soft Max"
#~ msgstr "躍點 > 軟性最大值"

#~ msgid "(Hops + TTL) > Hard Max"
#~ msgstr "(躍點+TTL) > 硬性最大值"

#~ msgid "Invalid Message Code"
#~ msgstr "無效的訊息代碼"

#~ msgid "All Query Errors"
#~ msgstr "所有查詢錯誤"

#~ msgid "URN Query"
#~ msgstr "URN 查詢"

#~ msgid "Query Too Large"
#~ msgstr "查詢過大"

#~ msgid "XML Query Too Large"
#~ msgstr "XML 查詢過大"

#~ msgid "Empty Query"
#~ msgstr "空查詢"

#~ msgid "Illegal Characters in Query"
#~ msgstr "查詢中含有非法字元"

#~ msgid "All Query Reply Errors"
#~ msgstr "所有查詢回覆錯誤"

#~ msgid "Invalid Reply Port"
#~ msgstr "無效的回覆連接埠"

#~ msgid "Invalid Reply Address"
#~ msgstr "無效的回覆地址"

#~ msgid "Invalid Reply Speed"
#~ msgstr "無效的回覆速度"

#~ msgid "All Ping Reply Errors"
#~ msgstr "所有 Ping 回覆錯誤"

#~ msgid "Invalid Ping Reply Payload"
#~ msgstr "無效的 Ping 回覆載荷"

#~ msgid "Invalid Ping Reply Port"
#~ msgstr "無效的 Ping 回覆連接埠"

#~ msgid "Invalid Ping Reply Address"
#~ msgstr "無效的 Ping 回覆地址"

#~ msgid "Invalid GGEP Block"
#~ msgstr "無效的 GGEP 封鎖"

#~ msgid "Invalid Vendor Length"
#~ msgstr "無效的廠商長度"

#~ msgid "All Push Errors"
#~ msgstr "所有推進錯誤"

#~ msgid "Invalid Push Port"
#~ msgstr "無效的推進連接埠"

#~ msgid "Invalid Push Address"
#~ msgstr "無效的推進地址"

#~ msgid "Invalid Push Payload"
#~ msgstr "無效的推進載荷"

#~ msgid "All Vendor Message Errors"
#~ msgstr "所有廠商訊息錯誤"

#~ msgid "Invalid ID"
#~ msgstr "無效的 ID"

#~ msgid "Invalid Selector"
#~ msgstr "無效的選擇器"

#~ msgid "Invalid Payload"
#~ msgstr "無效的載荷"

#~ msgid "Unrecognized Vendor Message"
#~ msgstr "未經認可的廠商訊息"

#~ msgid "Route Table Patch"
#~ msgstr "路由清單修補程式"

#~ msgid "What's New?"
#~ msgstr "更新內容?"

#~ msgid "Hard Limit"
#~ msgstr "硬性限額"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 0)"
#~ msgstr "硬性限額Hard limit (TTL 0)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 1)"
#~ msgstr "硬性限額Hard limit (TTL 1)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 2)"
#~ msgstr "硬性限額Hard limit (TTL 2)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 3)"
#~ msgstr "硬性限額Hard limit (TTL 3)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 4)"
#~ msgstr "硬性限額Hard limit (TTL 4)"

#~ msgid "Hard Limit (TTL 5 or above)"
#~ msgstr "硬性限額Hard limit (TTL 5 or above)"

#~ msgid "Connection Attempts"
#~ msgstr "連線嘗試"

#~ msgid "Incoming Attempts"
#~ msgstr "傳入嘗試"

#~ msgid "Magnet Requests"
#~ msgstr "Magnet請求"

#~ msgid "Unknown Requests"
#~ msgstr "未知請求"

#~ msgid "Banned Hosts"
#~ msgstr "禁止的主機"

#~ msgid "Closed Immediately"
#~ msgstr "立即關閉"

#~ msgid "Problem Reading Header"
#~ msgstr "讀取標題時出錯"

#~ msgid "Unknown Response Code"
#~ msgstr "未知的回覆代碼"

#~ msgid "Content URN mismatch"
#~ msgstr "內容 URN 不匹配"

#~ msgid "Incompatible Ranges"
#~ msgstr "範圍不兼容"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Succeeded"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Successful HTTP 1.1"
#~ msgstr "成功的 HTTP 1.1"

#~ msgid "Successful HTTP 1.0"
#~ msgstr "成功的 HTTP 1.0"

#~ msgid "Failed HTTP 1.1"
#~ msgstr "失敗的 HTTP 1.1"

#~ msgid "Failed HTTP 1.0"
#~ msgstr "失敗的 HTTP 1.0"

#~ msgid "Retried Success"
#~ msgstr "重試成功"

#~ msgid "Successful Direct Connection"
#~ msgstr "直接連線成功"

#~ msgid "Successful Push Connection"
#~ msgstr "推進連線成功"

#~ msgid "Failed Push (Interrupted)"
#~ msgstr "推進失敗 (中斷)"

#~ msgid "Failed Push (No GIV Received)"
#~ msgstr "推進失敗 (未收到 GIV)"

#~ msgid "Failed Push (Lost Connection)"
#~ msgstr "推進失敗 (連線中斷)"

#~ msgid "Successful Push Proxy"
#~ msgstr "推進伺服器成功"

#~ msgid "Malformed Push Proxy"
#~ msgstr "推進伺服器異常"

#~ msgid "Failed Push Proxy"
#~ msgstr "推進伺服器失敗"

#~ msgid "Push Proxy"
#~ msgstr "推進伺服器"

#~ msgid "Traditional Get"
#~ msgstr "傳統的讀取"

#~ msgid "Unknown URN Get"
#~ msgstr "未知的 URN 讀取"

#~ msgid "Limit Reached"
#~ msgstr "達到上限"

#~ msgid "Banned Client"
#~ msgstr "禁止的使用者"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Pushed Get"
#~ msgstr "讀取的推進"

#~ msgid "Pushed Unknown"
#~ msgstr "未知的推進"

#~ msgid "Push Failed"
#~ msgstr "推進失敗"

#~ msgid "Completed Responses"
#~ msgstr "完成回覆"

#~ msgid "Completed File Transfers"
#~ msgstr "完成檔案傳輸"

#~ msgid "Out Rej. (Leaf)"
#~ msgstr "拒絕輸出(葉節點)"

#~ msgid "Out Rej. (Old Ultrapeer)"
#~ msgstr "拒絕輸出(原有超級節點)"

#~ msgid "Out Acc."
#~ msgstr "接受輸出"

#~ msgid "In Rej."
#~ msgstr "拒絕輸入"

#~ msgid "In Acc."
#~ msgstr "接受輸入"

#~ msgid "Out Rej. (Full)"
#~ msgstr "拒絕輸出(完全)"

#~ msgid "Out Acc. (Followed Guidance)"
#~ msgstr "接受輸出(遵循指導)"

#~ msgid "Out Acc. (Ignored Guidance)"
#~ msgstr "接受輸出(忽略指導)"

#~ msgid "Out Acc. (No Guidance)"
#~ msgstr "接受輸出(無指導)"

#~ msgid "In Rej. (Leaf)"
#~ msgstr "拒絕輸入(葉節點)"

#~ msgid "In Acc. (Leaf)"
#~ msgstr "接受輸入(葉節點)"

#~ msgid "In Acc. (Guiding To Leaf)"
#~ msgstr "接受輸入(引導至葉節點)"

#~ msgid "In Acc. (Ultrapeer)"
#~ msgstr "接受輸入(超級節點)"

#~ msgid "In Rej. (All Slots Taken)"
#~ msgstr "拒絕輸入(已滿)"

#~ msgid "In Rej. (Network Needs Ultrapeer)"
#~ msgstr "拒絕輸入(網路需要超級節點)"

#~ msgid "Server Reject"
#~ msgstr "伺服器不接受"

#~ msgid "No Conclusion"
#~ msgstr "無結果"

#~ msgid "LimeWire Ultrapeers"
#~ msgstr "LimeWire 超級節點"

#~ msgid "LimeWire Leaves"
#~ msgstr "LimeWire 葉節點"

#~ msgid "Other Ultrapeers"
#~ msgstr "其他超級節點"

#~ msgid "Other Leaves"
#~ msgstr "其他葉節點"

#~ msgid "Responses Requested"
#~ msgstr "請求回覆"

#~ msgid "Responses Received"
#~ msgstr "收到回覆"

#~ msgid "Responses Bypassed"
#~ msgstr "忽略回覆"

#~ msgid "OOB Success Rate"
#~ msgstr "OOB 成功率"

#~ msgid "Support LimeWire and independent media content. Get PRO."
#~ msgstr "支援 LimeWire 及獨立媒體內容，請購買PRO版。"

#~ msgid ""
#~ "Your machine does not appear to have an active Internet connection or a "
#~ "firewall is blocking LimeWire from accessing the internet. Please check your "
#~ "connection or firewall settings and then select \"Connect\" from the File "
#~ "menu to connect LimeWire to the network."
#~ msgstr ""
#~ "您的電腦沒有網路連線，或者防火牆不允許 LimeWire 連上網路。請檢視您的連線或防火牆設定，然後選擇「檔案」 選單中的「連線」選項，使 "
#~ "LimeWire 連線到網路。"

#~ msgid "Show Advanced Statistics:"
#~ msgstr "顯示進階統計數據:"

#~ msgid ""
#~ "Total bandwidth used to send outgoing data, either through uploads or "
#~ "Gnutella messages."
#~ msgstr "透過上傳或 Gnutella 訊息傳送輸出資料的總頻寬。"

#~ msgid ""
#~ "Total bandwidth used to receive incoming data, either through downloads or "
#~ "Gnutella messages."
#~ msgstr "透過下載或 Gnutella 訊息接受輸入資料的總頻寬。"

#~ msgid ""
#~ "Number of duplicate queries received over Multicast versus the total number "
#~ "of queries."
#~ msgstr "透過多點傳送收到的重複詢問佔總詢問數的比例。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes in duplicate queries received over Multicast versus the "
#~ "total number of queries."
#~ msgstr "多點傳送收到的重複詢問的總字節數佔總詢問數的比例。"

#~ msgid "All Gnutella messages sent over Multicast, by message type."
#~ msgstr "透過多點傳輸傳送的所有 Gnutella 訊息，按類型區分。"

#~ msgid ""
#~ "Bandwidth statistics include complete information on all bandwidth sent "
#~ "upstream and downstream. Click on one of the categories to see the desired "
#~ "statistics."
#~ msgstr "頻寬統計包括所有上行和下行頻寬的完整訊息。請點選種類查看資料。"

#~ msgid ""
#~ "Statistics on the current state of the network. These statistics are quite "
#~ "inaccurate due to the dynamic, distributed nature of Gnutella and should not "
#~ "be taken too literally. They can, however, give you a general idea regarding "
#~ "the current state of your connection."
#~ msgstr "目前網路狀態統計。因為 Gnutella 相對動態和分散，這些資料很不準確，不應太過堅持。但它們可以告訴您目前連線的大致狀況。"

#~ msgid ""
#~ "Advanced statistics include detailed information for Gnutella messages and "
#~ "HTTP traffic. This information can be useful for advanced users as well as "
#~ "for researchers working on the Gnutella network. Advanced statistics are not "
#~ "displayed by default and are not recommended for most users."
#~ msgstr ""
#~ "進階統計資料，包括 Gnutella 訊息和 HTTP 流量的詳細資訊。這個訊息會對進階使用者和 Gnutella "
#~ "網路的研究工作有所助益。進階統計資料在預設狀態下沒有顯示，也不推薦給大多數用戶。"

#~ msgid "Weedshare"
#~ msgstr "Weedshare"

#~ msgid "All Gnutella messages received by this client."
#~ msgstr "該客戶端收到的所有 Gnutella 訊息。"

#~ msgid "All Gnutella messages received over TCP, by message type."
#~ msgstr "透過 TCP 收到的所有 Gnutella 訊息，按類型區分。"

#~ msgid "All Gnutella messages received over UDP, by message type."
#~ msgstr "透過 UDP 收到的所有 Gnutella 訊息，按類型區分。"

#~ msgid "All Gnutella messages received over Multicast, by message type."
#~ msgstr "透過多點傳送收到的所有 Gnutella 訊息，按類型區分。"

#~ msgid "Total Gnutella messages received over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "透過 TCP、UDP 或多點傳送接收的所有 Gnutella 訊息。"

#~ msgid ""
#~ "Number of duplicate queries received over TCP versus the total number of "
#~ "queries."
#~ msgstr "透過 TCP 收到的重複詢問佔總詢問數的比例。"

#~ msgid "All received queries, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "所有收到的詢問，按有效期限分類(TTL) 。"

#~ msgid "All received query hits, by hops."
#~ msgstr "所有收到的查詢點選，按躍點劃分。"

#~ msgid "All received query hits, by time to live (TTL)."
#~ msgstr "收到的所有查詢點選，按有效期限分類(TTL) 。"

#~ msgid "Total kilobytes for all Gnutella messages received by this client."
#~ msgstr "客戶端接收的所有 Gnutella 訊息的總字節數"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over TCP, by message type."
#~ msgstr "透過 TCP 接收的所有 Gnutella 訊息的總字節數，按訊息類型分類。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over UDP, by message type."
#~ msgstr "透過 UDP 接收的所有 Gnutella 訊息的總字節數，按訊息類型分類。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over Multicast, by message "
#~ "type."
#~ msgstr "透過多點傳送接收的所有 Gnutella 訊息的總字節數，按訊息類型分類。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages received over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "透過 TCP、UDP 或多點傳送接收的所有 Gnutella 訊息的總字節數。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes in duplicate queries received over TCP versus the total "
#~ "number of queries."
#~ msgstr "TCP 收到的重複詢問的總字節數佔總詢問數的比例。"

#~ msgid "UDP pings received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的 UDP Pings 與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "UDP pongs received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的 UDP Pongs 與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "UDP queries received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的 UDP 查詢數量與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "UDP query hits received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的 UDP 查詢點選數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "UDP pushes received from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 客戶的 UDP 推進與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pings received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的 UDP pings總字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pongs received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的 UDP pongs 總字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP queries received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的 UDP 查詢字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP query hits received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的 UDP 查詢點選字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pushes received from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "接收自所有 Gnutella 使用者的 UDP推進總字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "All queries that were routed to other Ultrapeers for the last hop, using "
#~ "query routing tables."
#~ msgstr "最後一個躍點使用查詢傳送表路由至其他超級節點的所有查詢。"

#~ msgid "All queries that were routed to leaves, using query routing tables."
#~ msgstr "使用查詢傳送表路由至葉節點的所有查詢。"

#~ msgid "All queries that were received from routed connections."
#~ msgstr "接收自路由連線的所有查詢。"

#~ msgid "Hit"
#~ msgstr "點選"

#~ msgid "Generic errors while reading messages."
#~ msgstr "讀取訊息時出錯"

#~ msgid "Errors while reading query messages."
#~ msgstr "讀取查詢訊息時出錯。"

#~ msgid "Errors while reading query reply messages."
#~ msgstr "讀取查詢答案訊息時出錯。"

#~ msgid "Errors while reading ping replies."
#~ msgstr "讀取 Ping 回覆時出錯。"

#~ msgid "Errors while reading pushes."
#~ msgstr "讀取推進時出錯。"

#~ msgid "Errors while reading vendor messages."
#~ msgstr "讀取廠商訊息時出錯。"

#~ msgid "All Gnutella messages sent out from this client."
#~ msgstr "客戶端傳送的所有 Gnutella 訊息。"

#~ msgid "All Gnutella messages sent over TCP, by message type."
#~ msgstr "透過 TCP 傳送的所有 Gnutella 訊息，按類型區分"

#~ msgid "All Gnutella messages sent over UDP, by message type."
#~ msgstr "透過 UDP 傳送的所有 Gnutella 訊息，按類型區分。"

#~ msgid "Total Gnutella messages sent over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "透過 TCP、UDP 或多點傳輸傳送的所有 Gnutella 訊息。"

#~ msgid "Total kilobytes for Gnutella messages sent out from this client."
#~ msgstr "客戶端傳送 Gnutella 訊息的總字節數。"

#~ msgid "Total kilobytes for Gnutella messages sent over TCP, by message type."
#~ msgstr "透過 TCP 發出的 Gnutella 訊息的總字節數，按消息類型區分。"

#~ msgid "Total kilobytes for Gnutella messages sent over UDP, by message type."
#~ msgstr "透過 UDP 發出的 Gnutella 訊息的總字節數，按消息類型區分。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages sent over Multicast, by message type."
#~ msgstr "透過多點傳送發出的 Gnutella 訊息的總字節數，按消息類型區分。"

#~ msgid ""
#~ "Total kilobytes for Gnutella messages sent over TCP, UDP or Multicast."
#~ msgstr "透過 TCP、UDP 或多點傳送發出的 Gnutella 訊息的總字節數。"

#~ msgid "UDP pings sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的UDP pings與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid "UDP pongs sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的UDP pongs與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid "UDP queries sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP 查詢與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "UDP query hits sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP 查詢點選數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "UDP pushes sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的UDP 推進與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pings sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送 pings 與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pongs sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送 pongs 與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast queries sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳輸查詢與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast query hits sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳輸查詢點選數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Multicast pushes sent from all Gnutella clients versus other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳輸推進與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "Total kilobytes sent by other LimeWires."
#~ msgstr "其他 LimeWire 使用者傳送的字節總數"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pings sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP pings 字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pongs sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP pongs 字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP queries sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP 查詢字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP query hits sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP 查詢點選字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for UDP pushes sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的 UDP推進字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pings sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送 pings 字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pongs sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送 pongs 字節數與其他 LimeWire 之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast queries sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送查詢字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast query hits sent from all Gnutella clients versus "
#~ "other LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送查詢點選字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid ""
#~ "Kilobytes for Multicast pushes sent from all Gnutella clients versus other "
#~ "LimeWires."
#~ msgstr "傳送自所有 Gnutella 使用者的多點傳送推進字節數與其他 LimeWire 使用者之比。"

#~ msgid "Statistics for handshaking as a leaf."
#~ msgstr "葉節點信號交換統計"

#~ msgid "Statistics for outgoing Gnutella connection handshaking."
#~ msgstr "Gnutella 輸出連線信號交換統計"

#~ msgid "Statistics for incoming Gnutella connection handshaking."
#~ msgstr "Gnutella 輸入連線信號交換統計"

#~ msgid "Outgoing Server Reject"
#~ msgstr "輸出伺服器拒絕"

#~ msgid ""
#~ "Statistics for outgoing Gnutella connection handshaking rejections from the "
#~ "server."
#~ msgstr "伺服器拒絕 Gnutella 輸出連線信號交換的統計資料"

#~ msgid "Statistics for compressed upstream traffic in kilobytes."
#~ msgstr "壓縮上游流量的字節數統計"

#~ msgid "Statistics for compressed downstream traffic in kilobytes."
#~ msgstr "壓縮下游流量的字節數統計"

#~ msgid "Statistics for flow controlled messages in kilobytes."
#~ msgstr "Statistics for flow controlled messages in kilobytes. 流量控制訊息字節數統計。"

#~ msgid "Total number of errors routing messages to other clients."
#~ msgstr "將訊息路由至其他使用者的錯誤總數。"

#~ msgid "Errors routing query hits."
#~ msgstr "查詢點選路由錯誤。Errors routing query hits."

#~ msgid ""
#~ "Total number of Gnutella connection attempts, either initiated internally or "
#~ "externally."
#~ msgstr "Gnutella 連線總次數，包括內部或外部啟動。"

#~ msgid ""
#~ "Total incoming requests received over time. This includes all connection "
#~ "attempts (GET, HEAD, GIV, CHAT, GNUTELLA, MAGNET, etc...)."
#~ msgstr ""
#~ "某一時段收到的傳入請求總數，包括所有的連線嘗試(GET, HEAD, GIV, CHAT, GNUTELLA, MAGNET等...) 。"

#~ msgid ""
#~ "Total outgoing download connections attempts over time. This includes both "
#~ "direct connections and pushed requests."
#~ msgstr "某一時段傳出下載連線總數，包括直接連線和推進請求。"

#~ msgid ""
#~ "Total responses received from downloaders over time. This includes Busy, "
#~ "File Not Found, Not Sharing, Queued, misc. IO errors, and OK responses."
#~ msgstr "某一時段內接收自下載方的回應總數，包括線路忙碌、找不到檔案、不許共享、等待等等。輸入輸出錯誤和確認回應。"

#~ msgid ""
#~ "Total alternate locations received and removed over time. This includes "
#~ "locations that we actively attempt to connect to, locations that we will "
#~ "ignore, locations that couldn't be removed, and locations that we removed "
#~ "permanently from attempting to connect to."
#~ msgstr "某一時段內收到和移除的替代位置總數，包括我們主動連線和忽略的位置，無法移除的位置和從連線嘗試中永久移除的位置。"

#~ msgid ""
#~ "Total transfers over time. This includes both HTTP1.1 and HTTP1.0 transfers. "
#~ "For HTTP1.1, values are per chunk."
#~ msgstr "某一時段內的傳輸總量，包括 HTTP1.1和 HTTP1.0傳輸。其中 HTTP1.1 的傳輸值以組塊為單位。"

#~ msgid ""
#~ "Records the time in milliseconds to establish TCP connections for downloads. "
#~ "This can vary, for example, when servers are experiencing high loads."
#~ msgstr "記錄完成 TCP 下載連線的耗時，以毫秒為單位。該值會不斷變化，比如當伺服器承受高負載時。"

#~ msgid ""
#~ "Total incoming upload requests. These numbers are incremented on every "
#~ "attempt to parse a request, and thus include every chunk for HTTP/1.1 "
#~ "transfers."
#~ msgstr "傳入的上傳請求總數。每次解析請求時該值即增加，因這個包括 HTTP/1.1 傳輸的所有組塊。"

#~ msgid ""
#~ "Total outgoing responses. These numbers are incremented before sending each "
#~ "response, and thus include every chunk for HTTP/1.1 transfers. 'Normal' is "
#~ "the number of requests for which we have attempted to transfer a portion of "
#~ "a file."
#~ msgstr "傳出的回應總數。每次傳送回應前該值即增加，因這個包括 HTTP/1.1 傳輸的所有組塊。「標準」 是指嘗試傳送部份檔案的請求次數。"

#~ msgid ""
#~ "Total attempted, completed, interrupted or stalled uploads. These numbers "
#~ "are incremented per connection, not per chunk. (Stalled uploads will also be "
#~ "counted as an interrupted upload.)"
#~ msgstr "開始、完成、中斷或停止的上傳總數，每次連線該值都會增加，而與程式塊無關。(停止的上傳也將計為一次中斷的上傳。)"

#~ msgid "Not Sharing Files"
#~ msgstr "檔案不共享"

#~ msgid "Interrupted"
#~ msgstr "中斷"

#~ msgid "Stalled"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Number of Responses Requested and Received via the OOB Protocol"
#~ msgstr "透過 OOB 協定請求並收到的回覆數"

#~ msgid "Update File"
#~ msgstr "更新檔案"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "統計"

#~ msgid "Validation Required"
#~ msgstr "要求驗證"

#~ msgid "Height:"
#~ msgstr "高度:"

#~ msgid "Please press OK to permanently remove license."
#~ msgstr "按下確定移除授權。"

#~ msgid "Display:"
#~ msgstr "顯示:"

#~ msgid "Vendor Messages"
#~ msgstr "廠商訊息"

#~ msgid "HTTP Content"
#~ msgstr "HTTP 內容"

#~ msgid "Please enter the title of the file you want to publish."
#~ msgstr "請輸入您要發佈的檔案的標題。"

#~ msgid "Please enter the year of the file you want to publish."
#~ msgstr "請輸入您要發佈的檔案的年份。"

#~ msgid "Please enter a valid verification URL for the license."
#~ msgstr "請輸入有效的驗證URL。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:50
msgid ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because your hard drive is "
"full. To continue using LimeWire you must free up space on your hard drive."
msgstr ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because your hard drive is "
"full. To continue using LimeWire you must free up space on your hard drive."

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:52
msgid ""
"LimeWire was unable to open a necessary file because another program has "
"locked the file. LimeWire may act unexpectedly until this file is released."
msgstr "LimeWire 無法打開必要的檔案，因為該檔案正在被其他程式鎖定。該檔案被釋放前，LimeWire 可能會出現意外的操作。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:54
msgid ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because you do not have the "
"necessary permissions. Your preferences may not be maintained the next time "
"you start LimeWire, or LimeWire may behave in unexpected ways."
msgstr ""
"因為您沒有必要的許可，LimeWire 無法寫入必要的檔案。您下次啟動 LimeWire 時偏好設定可能不會被保存，或者 LimeWire "
"可能出現意外的反應。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:56
msgid ""
"LimeWire cannot open a necessary file because the filename contains "
"characters which are not supported by your operating system. LimeWire may "
"behave in unexpected ways."
msgstr "LimeWire 無法打開必要的檔案，因為該檔名包含您操作系統不支援的字元。LimeWire 可能出現意外反應。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:60
msgid ""
"LimeWire cannot download the selected file because your hard drive is full. "
"To download more files, you must free up space on your hard drive."
msgstr "硬碟已滿，LimeWire 無法下載選取的檔案。要下載更多檔案，您必須釋放硬碟空間。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:62
msgid ""
"LimeWire was unable to download the selected file because another program is "
"using the file. Please close the other program and retry the download."
msgstr "LimeWire 無法下載選取的檔案，因為該檔案正在被其他程式使用。請關閉該程式，重新嘗試下載。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:64
msgid ""
"LimeWire was unable to create or continue writing an incomplete file for the "
"selected download because you do not have permission to write files to the "
"incomplete folder. To continue using LimeWire, please choose a different "
"Save Folder."
msgstr ""
"因為您未被許可向未完成資料夾中寫入檔案，LimeWire 不能建立或繼續寫入選定下載的未完成檔案。要繼續使用 LimeWire，請選擇不同的儲存資料夾。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:66
msgid ""
"LimeWire was unable to open the incomplete file for the selected download "
"because the filename contains characters which are not supported by your "
"operating system."
msgstr "LimeWire 無法打開選定下載中的未完成檔案，因為該檔名包含您操作系統不支援的字元。"

#: core/com/limegroup/gnutella/AcceptorImpl.java:284
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/LocalAcceptor.java:35
msgid ""
"LimeWire was unable to set up a port to listen for incoming connections. "
"Some features of LimeWire may not work as expected."
msgstr "LimeWire 無法設立連接埠監視進入的連線。LimeWire 的某些功能可能無法正常使用。"

#: core/com/limegroup/gnutella/DownloadManagerImpl.java:225
msgid ""
"Sorry, LimeWire couldn't read your old downloads.  You can restart them by "
"going to your Library, viewing your 'Incomplete Files', and clicking to "
"'Resume' your downloads."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/DownloadManagerImpl.java:227
msgid ""
"Sorry, LimeWire couldn't read some of your old downloads.  You can restart "
"them by going to your Library, viewing your 'Incomplete Files', and clicking "
"to 'Resume' your downloads."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:380
#, fuzzy
msgid "Loading TLS Encryption..."
msgstr "載入 HTML 引擎..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:392
#, fuzzy
msgid "Loading Safe Content Management..."
msgstr "載入失效連線管理器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:397
msgid "Loading Message Router..."
msgstr "載入訊息路由器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:402
#, fuzzy
msgid "Checking for Updates..."
msgstr "登入..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:407
#, fuzzy
msgid "Loading Upload Management..."
msgstr "載入連線管理..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:421
msgid "Loading Connection Listener..."
msgstr "載入連線播放器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:430
msgid "Loading Connection Management..."
msgstr "載入連線管理..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:439
#, fuzzy
msgid "Loading Download Management..."
msgstr "載入連線管理..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:445
#, fuzzy
msgid "Loading Ultrapeer/DHT Management..."
msgstr "載入失效連線管理器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:450
msgid "Locating Peers..."
msgstr "載入點..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:466
#, fuzzy
msgid "Loading Shared Files..."
msgstr "載入儲存的檔案..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:471
msgid "Loading BitTorrent Management..."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:486
msgid "Loading Old Downloads..."
msgstr "載入以前的下載..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:491
msgid "Attaching LimeWire Store Listeners..."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:496
msgid "Loading Directed Querier..."
msgstr "載入定向查詢..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:501
msgid "Loading Magnet Listener..."
msgstr "載入 Magnet 接收器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:512
msgid "Loading Peer Listener..."
msgstr "載入點接收器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:517
msgid "Loading Stale Connection Management..."
msgstr "載入失效連線管理器..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:522
msgid "Loading Saved Files..."
msgstr "載入儲存的檔案..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:527
#, fuzzy
msgid "Loading Spam Management..."
msgstr "載入連線管理..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:532
msgid "Loading Network Listeners..."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:553
msgid "Loading Promotion System..."
msgstr ""

#. These are used as resource keys to retreive descriptions in the GUI
#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:44
msgid "All Types"
msgstr "任何類型"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:46
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:47
msgid "Programs"
msgstr "程式"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:48
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:87
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:36
#, fuzzy
msgid "Audio"
msgstr "製片廠"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:49
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:103
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:54
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "檢視"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:50
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#. show warning and return
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:150
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:124
#, java-format
msgid "Could not process bad MAGNET link {0}"
msgstr ""

#. show warning but proceed
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:156
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:129
msgid ""
"One or more URLs in the MAGNET link were invalid. Your file may not download "
"correctly."
msgstr "MAGNET連結中的一個或多個 URL 不正確。檔案可能沒有正確下載。"

#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:167
#, fuzzy, java-format
msgid "You have already downloaded {0}"
msgstr "您已在下載這個檔案到「{0}」。"

#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:172
#, fuzzy, java-format
msgid "You are already downloading this file to {0}"
msgstr "您已在下載這個檔案到「{0}」。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/StartupAdSettings.java:41
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:19
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "升級到PRO版"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/StartupAdSettings.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:20
msgid ""
"For Turbo-Charged downloads, get LimeWire PRO. We guarantee that you will "
"love the improved performance of PRO. Thank you for helping keep the "
"Internet open by running LimeWire."
msgstr "要快速下載，請使用 LimeWire PRO。我們保證PRO版的性能會令您滿意。感謝您使用 LimeWire，這有助於確保網路的開放性。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/StartupAdSettings.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:21
msgid "Upgrade to LimeWire PRO?"
msgstr "升級到 LimeWire PRO?"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:71
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:41
msgid "For Turbo-Charged searches get LimeWire PRO."
msgstr "想要高速搜尋請使用 LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:75
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:45
msgid "Support LimeWire's peer-to-peer development. Get PRO."
msgstr "支援 LimeWire 開放式點對點網路的開發，請請購買PRO版。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:49
msgid "Purchase LimeWire PRO to help us make downloads faster."
msgstr "購買 LimeWire PRO，幫助我們讓下載更快速。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:52
msgid "For Turbo-Charged downloads get LimeWire PRO."
msgstr "想要高速下載請使用 LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:85
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:55
msgid "Support open networks. Get LimeWire PRO."
msgstr "支援開放的網路，請購買 LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:59
msgid "Support open source and open protocols. Get LimeWire PRO."
msgstr "支援開放原始碼及開放協定，請購買 LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:62
msgid "For Turbo-Charged performance get LimeWire PRO."
msgstr "想要最佳性能請使用 LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:95
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:65
msgid "Keep the Internet open. Get LimeWire PRO."
msgstr "保持網路開放性，請購買 LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:98
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:68
msgid "Developing LimeWire costs real money. Get PRO."
msgstr "開發 LimeWire 需要資金投入，請購買PRO版。"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:88
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:104
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:124
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:131
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:282
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:46
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:49
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "標題:"

#. *
#. * Variables for displaying substitutable values, visual form
#. * is converted to the selected language
#. 
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:89
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:126
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:284
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:42
#, fuzzy
msgid "Artist"
msgstr "演出者:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:90
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:286
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:65
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:91
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:288
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:98
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:290
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:73
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:93
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:109
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:149
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:115
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:58
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:80
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "類型:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:94
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:110
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:294
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:57
msgid "Length"
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:95
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:111
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:292
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:123
#, fuzzy
msgid "Year"
msgstr "年份:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:96
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:112
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "語言:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:97
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:296
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:82
#, fuzzy
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:98
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:115
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "註解:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:99
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:116
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "表演:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:100
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:117
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "版權年份:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:101
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:118
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:128
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:135
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:141
#, fuzzy
msgid "License Type"
msgstr "授權類型:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:105
msgid "Director"
msgstr "導演"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:106
msgid "Producer"
msgstr "製作人"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:107
msgid "Studio"
msgstr "製片廠"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:108
msgid "Stars"
msgstr "明星"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:113
msgid "Subtitles"
msgstr "副標題"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:114
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:119
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:120
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:85
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:125
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:127
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:134
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:164
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:266
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:42
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "授權:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:130
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:71
#, fuzzy
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:132
msgid "Topic"
msgstr "主旨"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:133
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:137
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:78
#, fuzzy
msgid "Application"
msgstr "表演:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:138
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:355
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:143
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:53
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:219
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:139
msgid "Publisher"
msgstr "發行者"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:140
#, fuzzy
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentFileFetcher.java:108
msgid "The selected .torrent file may contain a security hazard."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentFileFetcher.java:110
msgid "LimeWire could not download a .torrent file from the provided URL."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentUploadCanceller.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:566
msgid ""
"If you stop this upload, the torrent download will stop. Are you sure you "
"want to do this?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentUploadCanceller.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:571
msgid ""
"This upload is a torrent and it hasn't seeded enough. You should let it "
"upload some more. Are you sure you want to stop it?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:16
#, fuzzy
msgid "Automatically start torrents"
msgstr "自動捲動"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:18
#, fuzzy
msgid ""
"You can choose whether to automatically start torrents downloaded from "
"Gnutella."
msgstr "您可以選擇是否自動共享部份下載的檔案。"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:26
#, fuzzy
msgid "Start automatically"
msgstr "自動啟動"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:36
msgid "BitTorrent Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:38
msgid ""
"You can choose whether or not LimeWire should manage your BitTorrent "
"protocol settings. It is highly recommended that LimeWire manage these "
"settings. Invalid or inappropriate values may cause severe performance "
"and/or memory problems."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:63
msgid ""
"Invalid or inappropriate custom values may cause severe performance and/or "
"memory problems. Unless you really know what you're doing, it is highly "
"recommended that you let LimeWire manage these settings."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:77
msgid "Let LimeWire manage my BitTorrent settings. (Recommended)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:85
msgid "Maximum uploads per torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:91
msgid "Minimum uploads per torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:97
msgid "Safe chunk verification"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:103
msgid "Experimental disk access"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:83
msgid "Internal Error"
msgstr "內部錯誤"

#. *
#. * The initial text displayed in the user comments area.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:97
msgid ""
"Please add any comments you may have (e.g what caused the error). \n"
"Thank you and please use English."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:405
msgid ""
"LimeWire has encountered an internal error. It is possible for LimeWire to "
"recover and continue running normally. To aid with debugging, please click "
"'Send' to notify LimeWire about the problem. If desired, you can click "
"'Review' to look at the information that will be sent. Thank you."
msgstr ""
"LimeWire 碰到一個內部錯誤。LimeWire 可能可以從錯誤中恢復並繼續正常執行。請點選「傳送」將問題告知 LimeWire "
"以便協助修正。如果您願意，可以點選「檢視」查看將要傳送的資訊。謝謝您。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:407
msgid ""
"LimeWire has encountered an internal error. It is possible for LimeWire to "
"recover and continue running normally. To continue using LimeWire, click "
"'Discard'. If desired, you can click 'Review' to look at the information "
"about the error."
msgstr ""
"LimeWire 碰到一個內部錯誤。LimeWire 可能可以從錯誤中恢復並繼續正常執行。要繼續使用 "
"LimeWire，請點選「忽略」。如果您願意，可以點選「檢視」查看錯誤訊息。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:444
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:455
msgid "Review"
msgstr "檢視"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:471
msgid "Discard"
msgstr "忽略"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:488
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:96
msgid "Always Send Immediately"
msgstr "總是立即傳送"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:489
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:97
msgid "Always Ask For Review"
msgstr "總是要求檢視"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:490
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:98
msgid "Always Discard All Errors"
msgstr "總是忽略所有錯誤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:589
msgid ""
"LimeWire was unable to connect to the bug server in order to send the below "
"bug report. For further help and to aid with debugging, please visit "
"www.limewire.com and click 'Support'. Thank you."
msgstr ""
"LimeWire 無法連線到錯誤回報伺服器，傳送錯誤報告。若想協助修正，請複製以下文字，傳送至 bugs@limewire.com。謝謝您。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:618
msgid "Copy Report"
msgstr "複製報告"

#. Add an OK button out of the window.
#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:626
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:343
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:249
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:346
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:148
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:145
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:221
msgid "OK"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:51
msgid "Automatically Scroll"
msgstr "自動捲動"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:64
msgid "About LimeWire"
msgstr "關於 LimeWire"

#. set up limewire version label
#. *
#. * String to be displayed in title bar of LW client.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:80
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:265
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:35
#, fuzzy
msgid "LimeWire"
msgstr "LimeWire &PRO"

#. set up close button
#. *
#. * 'Close'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultPropertiesDialog.java:105
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:106
msgid "Close This Window"
msgstr "關閉關於視窗"

#. introduction
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:177
msgid ""
"Inspired by LimeWire's owner, Mark Gorton, the LimeWire project is a "
"collaborative <a href=\"http://www.limewire.org/\">open source effort</a> "
"involving programmers and researchers from all over the world. The "
"collaborative nature of Gnutella is also reflected in the Gnutella "
"Developers Forum (GDF), of which LimeWire is a participant. The members of "
"the GDF work in the trenches every day to make Gnutella a truly innovative "
"collection of protocols that is constantly improving -- a testament to the "
"power of open protocols and open standards."
msgstr ""

#. developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:181
msgid ""
"LimeWire is also, of course, the result of the countless hours of work by "
"LimeWire's developers:"
msgstr ""

#. business developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:199
msgid ""
"Behind the scenes business strategy and day-to-day affairs are handled by "
"LimeWire's business developers:"
msgstr ""

#. web developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:211
msgid ""
"The LimeWire <a href=\"http://www.limewire.com/\">web site</a> and LimeWire "
"graphic design are the hard work of LimeWire's web team:"
msgstr ""

#. support staff
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:218
msgid ""
"LimeWire PRO questions are dutifully answered by LimeWire technical support:"
msgstr ""

#. previous developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:228
msgid ""
"In addition, the following individuals have worked on the LimeWire team in "
"the past but have since moved on to other projects:"
msgstr ""

#. open source contributors
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:258
msgid ""
"LimeWire open source contributors have provided significant code and many "
"bug fixes, ideas, research, etc. to the project as well. Those listed below "
"have either written code that is distributed with every version of LimeWire, "
"have identified serious bugs in the code, or both:"
msgstr ""

#. internationalization contributors
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:296
msgid ""
"LimeWire would also like to thank the many contributors to the "
"internationalization project, both for the application itself and for the "
"LimeWire web site."
msgstr ""

#. community VIPs
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:300
msgid ""
"Several colleagues in the Gnutella community merit special thanks. These "
"include:"
msgstr ""

#. conclusion
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:321
msgid ""
"Finally, LimeWire would like to extend its sincere thanks to these "
"developers, users, and all others who have contributed their ideas to the "
"project. Without LimeWire users, the LimeWire network would not exist."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:326
msgid ""
"BitTorrent, the BitTorrent Logo, and Torrent are trademarks of BitTorrent, "
"Inc."
msgstr ""

#. *
#. * The select all action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:608
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:74
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "全部不選"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:610
msgid "Marks all Items as Selected"
msgstr "選取所有項目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:628
msgid "Deselect All"
msgstr "全部不選"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:630
msgid "Deselects all Items in the List"
msgstr "不選取所有項目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ClearableAutoCompleteTextField.java:322
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史記錄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:40
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:172
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:828
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:50
#, fuzzy
msgid "Clear"
msgstr "爬蟲"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:179
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "另存為"

#. default the delay time to zero (ie, live
#. updates).
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:188
msgid "Delay: "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:622
msgid "Save As"
msgstr "另存為"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:98
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:186
msgid "What's New"
msgstr "更新資訊"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:122
msgid "Creative Commons"
msgstr "Creative Commons"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:182
msgid ""
"LimeWire encountered an error in the Digital Audio Access Protocol (for "
"sharing files in iTunes). This feature will be turned off. You can turn it "
"back on in options, under iTunes -> Sharing."
msgstr ""
"LimeWire 啟動數位音樂通訊協定(共享 iTunes 檔案)時遇到錯誤。該功能將被關閉。您可以到選項中重新開啟，點選 iTunes ->共享。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:326
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
"files in iTunes) because a Microsoft patch is required or a firewall is "
"blocking access. LimeWire can direct you to Microsoft's page with "
"information if you want to use this feature. Click 'Yes' to go to the patch, "
"'No' to disable this feature, or 'Cancel' to decide later."
msgstr ""
"因為缺少微軟修補程式或防火牆封鎖連線，LimeWire 無法啟動數位音樂通訊協定(共享 iTunes 檔案)。如果您希望使用該功能，LimeWire "
"可以將您重新定向到微軟的網頁。點選「是」移至修補程式，「否」停用該功能，或「取消」稍後決定。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:339
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
"files in iTunes) because a firewall is blocking access. To continue using "
"this feature, click 'Yes' and change your firewall to allow 'LimeWire.exe' "
"full access to incoming and outgoing connections. To disable this feature, "
"click 'No'."
msgstr ""

#. NOTE: The IDs are serialized to disk, and should never change.
#. *
#. * Constant for when the user selects the yes button
#. * in a message.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DialogOption.java:14
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:197
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:22
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:356
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:366
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. *
#. * Constant for when the user selects the no button
#. * in a message.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DialogOption.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:359
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:369
msgid "No"
msgstr "否"

#. *
#. * Constant for when the user selects the cancel button
#. * in a message giving the user a cancel option.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DialogOption.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:188
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:265
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:348
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:842
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:903
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:377
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:240
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:477
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:792
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:798
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:159
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:39
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:245
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:137
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消掃瞄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:81
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:99
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:252
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:271
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:446
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:465
msgid "Select Folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:100
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:144
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:167
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:253
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:272
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:293
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:315
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:447
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:466
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:487
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:509
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "選擇速度"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:826
msgid "All Folders"
msgstr "所有資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:48
msgid "View My Shared Files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:81
#, java-format
msgid ""
"You are sharing many subfolders within your shared folder: {0}. This "
"indicates a potential security problem, so please review your \"My Shared "
"Files\" to ensure you aren't sharing any sensitive files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:94
#, java-format
msgid ""
"You are sharing a lot of files through LimeWire, {0} files and counting. Do "
"you mean to share all these files? Please review your sharing settings and "
"which files are shared to ensure you aren't sharing any sensitive files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:106
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileManagerWarningManager.java:107
msgid "Do not display this message again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:36
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:82
msgid "Dial Up"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:38
msgid "Broadband"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:40
msgid "T1"
msgstr "T1"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:42
msgid "T3 or Higher"
msgstr "T3 或更高"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:44
msgid "Ethernet"
msgstr "Ethernet"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:120
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1527
msgid ""
"Your machine does not appear to have an active Internet connection or a "
"firewall is blocking LimeWire from accessing the internet. LimeWire will "
"automatically keep trying to connect you to the network unless you select "
"\"Disconnect\" from the File menu."
msgstr ""
"您的電腦沒有網路連線，或者防火牆不允許 LimeWire 連上網路。除非您選擇「檔案」選單中的「不連線」 選項，否則 LimeWire "
"會自動嘗試連線到網路。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:129
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:25
#, fuzzy
msgid "&Search"
msgstr "個搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:130
#, fuzzy
msgid "&Monitor"
msgstr "監視"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:131
#, fuzzy
msgid "&Connections"
msgstr "連線等級:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:132
#, fuzzy
msgid "&Library"
msgstr "檔案資料庫"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:133
#, fuzzy
msgid "C&onsole"
msgstr "主控台"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:134
msgid "Lo&gging"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:151
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:175
#, java-format
msgid "Display the {0} Screen"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:437
msgid ""
"LimeWire has encountered a problem during startup and cannot proceed. You "
"may be able to fix this problem by changing LimeWire's Windows "
"Compatibility. Right-click on the LimeWire icon on your Desktop and select "
"'Properties' from the popup menu. Click the 'Compatibility' tab at the top, "
"then click the 'Run this program in compatibility mode for' check box, and "
"then select 'Windows 2000' in the box below the check box. Then click the "
"'OK' button at the bottom and restart LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:534
msgid ""
"LimeWire is unable to find a license for this file. Download the file "
"anyway?\n"
"\n"
"Please note: LimeWire cannot monitor or control the content of the Gnutella "
"network. Please respect your local copyright laws."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1434
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not locate your web browser to display the following webpage: "
"{0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1453
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1476
msgid "LimeWire will not launch the specified file for security reasons."
msgstr "因為安全原因，LimeWire 將不會執行指定的檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1455
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1478
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not launch the specified file.\n"
"\n"
"Executed command: {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1458
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1481
#, fuzzy
msgid "LimeWire could not launch the specified file."
msgstr "因為安全原因，LimeWire 將不會執行指定的檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:135
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:224
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:137
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:139
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:141
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:143
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

#. Load up the HTML engine.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:339
msgid "Loading HTML Engine..."
msgstr "載入 HTML 引擎..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:387
msgid "Loading User Interface..."
msgstr "載入使用者界面..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:406
msgid "Loading Core Components..."
msgstr "載入核心元件..."

#. Initialize IconManager.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:459
msgid "Loading Icons..."
msgstr "載入圖示..."

#. Touch the I18N stuff to ensure it loads properly.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:468
msgid "Loading Internationalization Support..."
msgstr "載入國際化支援..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:507
msgid "Loading Digital Audio Access Protocol..."
msgstr "載入數位音樂通訊協定..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:513
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol Service (for "
"sharing files in iTunes). This feature will be turned off. You can turn it "
"back on in options, under iTunes -> Sharing."
msgstr ""
"LimeWire 無法啟動數位音樂通訊協定服務(共享 iTunes 檔案)。這個功能將被關閉。您可以到選項中重新開啟，點選 iTunes ->共享。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:548
msgid "This Alpha version has expired.  Press Ok to exit. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:554
msgid ""
"LimeWire was unable to initialize and start. This is usually due to a "
"firewall program blocking LimeWire's access to the internet or loopback "
"connections on the local machine. Please allow LimeWire access to the "
"internet and restart LimeWire."
msgstr ""
"LimeWire 無法初始化並啟動。這通常是因為防火牆封鎖 LimeWire 連線到網路，或是這台電腦的 loopback 連接。請允許 "
"LimeWire 連線到網路並重新啟動 LimeWire。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:560
msgid ""
"LimeWire could not create a temporary preferences folder.\n"
"\n"
"This is generally caused by a lack of permissions.  Please make sure that "
"LimeWire (and you) have access to create files/folders on your computer.  If "
"the problem persists, please visit www.limewire.com and click the 'Support' "
"link.\n"
"\n"
"LimeWire will now exit.  Thank You."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:570
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:80
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:96
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:212
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:910
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:67
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:93
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:46
#, fuzzy
msgid "Apply Operation"
msgstr "取消新的設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:45
msgid "Cancel Operation"
msgstr "取消新的設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:70
msgid ""
"You are currently using a beta or pre-release version of Java 1.6.0. This "
"version is known to have caused problems with LimeWire. Please upgrade to "
"the final 1.6.0 release.\n"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:151
#, fuzzy
msgid "Upgrade Java"
msgstr "升級 Java"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:168
#, fuzzy
msgid "More Information"
msgstr "多重檔資訊"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:169
#, java-format
msgid "Visit {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:177
msgid "Remind Me Later"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:184
#, fuzzy
msgid "Do not Show Again"
msgstr "共享下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:173
msgid "LimeWire must be restarted for the new language to take effect."
msgstr "新語言在重新啟動 LimeWire 後效須。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:186
msgid "Change Language"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:189
msgid "Help Translate LimeWire"
msgstr "協助翻譯 LimeWire(T)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:190
msgid "Show Language in status bar"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:383
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:428
msgid "LimeWire was unable to locate the details of this license."
msgstr "LimeWire 無法確定授權細節。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:562
msgid "You can try validating this license again by clicking 'Verify'."
msgstr "您可以點選「驗證」，重試驗證這個授權。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:438
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:567
msgid "View Claimed License Deed"
msgstr "檢視公開的授權約定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:443
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:502
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:572
msgid "View Verification Page"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:448
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:507
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:577
#, fuzzy
msgid "License Details:"
msgstr "授權細節"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:453
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:582
msgid "View License Deed"
msgstr "檢視授權約定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:458
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:587
msgid "LimeWire is currently locating the details of this license."
msgstr "LimeWire 正在搜尋授權細節。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:463
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:592
msgid ""
"LimeWire has not yet verified this license.\n"
"Click 'verify' to locate the details of this Creative Commons license."
msgstr "LimeWire 尚未驗證這個授權。點選「驗證」檢視該 Creative Commons 授權的詳細內容。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:468
msgid "Creative Commons Details"
msgstr "授權細節"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:487
msgid "LimeWire was unable to locate the details of this Weed file."
msgstr "LimeWire 無法確定這個 Weed 檔案細節。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:492
msgid "You can try looking up the details again by clicking 'Verify'."
msgstr "您可以點選「驗證」，重試查閱細節。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:497
msgid "View Weedshare Usage Rights"
msgstr "檢視 Weedshare 使用權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:512
msgid "View Usage Rights"
msgstr "檢視使用權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:517
msgid ""
"LimeWire is contacting www.weedshare.com for the details of this file."
msgstr "LimeWire 正在從 www.weedshare.com 取得這個檔案細節。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:522
msgid ""
"LimeWire has not yet verified this license.\n"
"Click 'verify' to locate the details of this file."
msgstr "LimeWire 尚未驗證這個授權。點選「驗證」檢視該檔案的詳細內容。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:527
msgid "Weedshare Details"
msgstr "Weedshare 細節"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:557
msgid "This file may require a license in order to open and view."
msgstr "檢視這個檔案可能需要授權。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:597
msgid "License Details"
msgstr "授權細節"

#. *
#. * The undo action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:29
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#. *
#. * The cut action
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:38
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#. *
#. * The copy action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:47
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#. *
#. * The paste action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:56
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:225
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#. *
#. * The delete action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:65
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:791
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:797
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1276
msgid "Delete"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ListEditor.java:229
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SelectSharedDirectoryAction.java:26
msgid "Add"
msgstr "新增"

#. remove
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ListEditor.java:282
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/RemoveSharedDirectoryAction.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:234
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:49
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "重新命名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:10
msgid "Download Page"
msgstr "下載頁"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:14
msgid "File Listing for"
msgstr "檔案清單"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:18
msgid "Magnet Links for Fast Downloads (if you have LimeWire installed)"
msgstr "快速下載Magnet連結(如果裝有 LimeWire)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:67
msgid "Loading Messages..."
msgstr "載入訊息..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:113
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:128
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:215
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:128
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:155
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:172
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:219
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:274
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:291
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:298
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:309
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:326
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:429
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:470
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:507
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:559
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:848
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:25
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:265
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:621
msgid "Do not display this message again"
msgstr "不再顯示這個訊息"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:638
msgid "Always use this answer"
msgstr "總是這樣回答"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:56
msgid "Loading Monitor Window..."
msgstr "載入監視視窗..."

#. Create the "Show" check box
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:64
msgid "Show Incoming Searches"
msgstr "顯示進來的搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:77
msgid ""
"Your client is a leaf node shielded by an Ultrapeer. Hence you will see few "
"or no searches in the monitor window."
msgstr "您的客戶端是一超級節點之下的一個葉節點。因這個您將在監視視窗中看見很少或者沒有搜尋。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:85
msgid "Show Last"
msgstr "顯示最近"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:108
msgid "Searches"
msgstr "個搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:58
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>You selected: <i>{0}</i><br>LimeWire cannot use this "
"as a save folder for security reasons.<br><br>Please select another save "
"folder.</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:82
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>The folder <i>{0}</i><br>is likely to contain "
"sensitive or personal information.<br><br>LimeWire recommends that you "
"<b>choose another</b> folder for saving your downloads.<br><br>Are you sure "
"you want to download to this folder?</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:105
msgid ""
"Your save folder is not valid. It may have been deleted, you may not have "
"permissions to write to it, or there may be another problem. Please choose a "
"different folder."
msgstr "儲存資料夾無效。它可能已被刪除了，可能沒有寫入的權限，或者是其他問題。 請選擇另一個資料夾。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:225
#, java-format
msgid ""
"Saving downloads to {0} may not function correctly.  To be sure downloads "
"are saved properly you should save them to a sub-folder of {1}.  Would you "
"like to choose another location?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SettingsWarningManager.java:19
msgid ""
"LimeWire was unable to create your settings folder and is using a temporary "
"folder.  Your settings may be deleted when you close LimeWire. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SettingsWarningManager.java:34
msgid ""
"LimeWire has encountered problems in managing your settings.  Your settings "
"changes may not be saved on shutdown."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SettingsWarningManager.java:37
msgid ""
"LimeWire has encountered problems in loading your settings.  LimeWire will "
"attempt to use the default values; however, may behave unexpectedly."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ShutdownWindow.java:18
msgid "Shutting down LimeWire..."
msgstr "關閉 LimeWire..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ShutdownWindow.java:27
msgid "Please wait while LimeWire shuts down..."
msgstr "LimeWire正在關閉，請稍等..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SplashWindow.java:108
#, fuzzy
msgid "Loading LimeWire..."
msgstr "載入資源..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:228
#, fuzzy
msgid "Add..."
msgstr "新增"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:331
msgid "Add New List Item"
msgstr "新增新的清單項目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:364
msgid "Remove Selected Item"
msgstr "移除選取的項目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:134
msgid "Loading Status Window..."
msgstr "載入狀態視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:488
msgid "LimeWire has not detected a firewall"
msgstr "LimeWire 沒發現防火牆"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:491
msgid "LimeWire has detected a firewall"
msgstr "LimeWire 發現防火牆"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:501
msgid "You are not connected to the LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:504
msgid "You are connected to the LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:596
msgid "Connection"
msgstr "連線等級:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:599
msgid "Disconnected"
msgstr "離線的"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:600
msgid ""
"You are disconnected from the network. To connect, choose Connect from the "
"File menu."
msgstr "沒有連線到網路。選擇「檔案」 選單中的「連線」 選項進行連線。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:603
msgid "Starting"
msgstr "連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:604
msgid "You are currently connecting to the network"
msgstr "正在連線至網路。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:607
msgid "Poor"
msgstr "差"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:608
msgid ""
"You are connected to few hosts and have an unstable connection the network"
msgstr "連線主機數量少，狀態不穩定。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:611
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:612
msgid "Your connection to the network is getting stronger"
msgstr "網路連線較好。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:615
msgid "Good"
msgstr "好"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:616
msgid ""
"You are not yet fully connected to the network, but have a very good "
"connection"
msgstr "尚未完全連線至網路，但連線狀態很好。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:620
msgid "Excellent"
msgstr "極好"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:621
msgid "Your connection to the network is very strong"
msgstr "網路連線強勁。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:624
msgid "Turbo-Charged"
msgstr "超強"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:625
msgid "Your connection to the network is extremely strong"
msgstr "網路連線極為強勁。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:626
msgid ""
"You can experience Turbo-Charged connections all the time with LimeWire PRO!"
msgstr "使用 LimeWire PRO，隨時體驗快速連線。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:633
msgid "Waking Up"
msgstr "喚醒"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:634
msgid "LimeWire is waking up from sleep mode"
msgstr "LimeWire 已從睡眠模式中喚醒。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:745
msgid "Show Connection Quality"
msgstr "顯示連線品質"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:761
msgid "Show Shared Files Count"
msgstr "顯示共享檔案數"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:777
msgid "Show Language Status"
msgstr "顯示語言狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:798
msgid "Show Firewall Status"
msgstr "顯示防火牆狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:814
msgid "Show Store Indicator"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:830
msgid "Show Bandwidth Consumption"
msgstr "顯示頻寬使用量"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:846
msgid "Show Media Player"
msgstr "顯示媒體播放器"

#. {0}: number of shared files
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:918
#, java-format
msgid "You are sharing {0} file"
msgid_plural "You are sharing {0} files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#. {0}: number of shared files
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:921
#, java-format
msgid "You are sharing {0} file (Loading...)"
msgid_plural "You are sharing {0} files (Loading...)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:999
msgid "Downloads:"
msgstr "下載:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:1006
msgid "Uploads:"
msgstr "上傳:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:1013
msgid "Total Downstream:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:1018
msgid "Total Upstream:"
msgstr ""

#. *
#. * The title for the TOTD window.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:53
msgid "Tip of the Day"
msgstr "每日提示"

#. *
#. * The 'Did You Know' intro.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:58
msgid "Did You Know..."
msgstr "您知道嗎..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:64
msgid "Show Tips At Startup"
msgstr "啟動時顯示提示"

#. *
#. * 'Next'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:69
msgid "Next Tip"
msgstr "下一提示"

#. *
#. * 'Previous'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:74
msgid "Previous Tip"
msgstr "上一提示"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:339
msgid "Loading tips..."
msgstr "載入提示..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:10
msgid ""
"Tired of downloads stopping halfway through? It helps to pick search results "
"with a higher number in the '#' column. The # is the amount of unique places "
"on the network that are hosting the file. The more sources, the better the "
"chance of getting your file. In cases where a junk result appears to have a "
"lot of sources, use the <font color=\"1E8E44\">Junk</font> button to train "
"LimeWire's junk filter."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:34
msgid ""
"When your downloads say <font color=\"1E8E44\">Needs More Sources</font>, "
"try choosing that download and then clicking <font color=\"1E8E44\">Find "
"More Sources</font>. LimeWire will search the network for more places to "
"download the file and automatically resume downloading if it finds any "
"matches."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:40
msgid ""
"When LimeWire starts up, it has to connect to the network. During this time, "
"the bar in the bottom-left corner will change colors. Once all bars are "
"green (or blue to indicate aLimeWire PRO or an Ultrapeer connection), "
"LimeWire has completely connected."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:45
msgid ""
"You can change the look and feel of LimeWire by going to <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Apply Skins</font> "
"and choosing a new skin. Additional skins are on LimeWire's website, "
"available by choosing <font color=\"1E8E44\">Get More Skins</font>. If you "
"download skins by the <font color=\"1E8E44\">Download via LimeWire</font> "
"link, LimeWire will automatically ask if you want to use the new skin when "
"the download completes."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:54
msgid ""
"You can sort your search results by clicking on a column. The most useful "
"column to sort by is the '#' column, which can put the results that have the "
"highest chance of downloading at the top of the list."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:58
msgid ""
"The more stars a search result has, the better the chances of the download "
"completing successfully. Four blue stars signal 'Ethernet' speed and have "
"the greatest chance of completing successfully."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:62
msgid ""
"To find out how many times someone has uploaded a file from you, choose the "
"<font color=\"1E8E44\">Library</font> tab and look at the <font "
"color=\"1E8E44\">Uploads</font> column. The information is listed as 'X / "
"Y', where 'Y' is the number of people who have attempted to upload that "
"file, and 'X' is the number of people who have successfully uploaded it."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:68
msgid ""
"Curious how many people are searching for your files? The <font "
"color=\"1E8E44\">Hits</font> column in the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab counts how many times LimeWire has "
"returned a result from someone searching for that file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:73
msgid ""
"It helps the network if you keep your LimeWire running; other users will "
"connect to the network easier and searches will perform better."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:76
msgid ""
"When LimeWire says your download is <font color=\"1E8E44\">Waiting In "
"Line</font>, the source you are downloading from is temporarily busy and has "
"queued your download. In order to successfully complete your download, wait "
"while your request advances in line and is eventually serviced."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:81
#, java-format
msgid ""
"If you need more help, visit <a href=\"{0}\">our message boards</a> to see "
"if others have already answered your question. You can also review the <a "
"href=\"{1}\">FAQ</a> for answers to commonly asked questions or the <a "
"href=\"{2}\">User Guide</a> for more information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:86
msgid ""
"You can resume an accidental cancel of a download by clicking the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, then selecting <font "
"color=\"1E8E44\">Incomplete</font> folder. Then highlight the filename and "
"click <font color=\"1E8E44\">Resume</font>. LimeWire automatically searches "
"for that file and begins downloading it again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:92
#, java-format
msgid ""
"If you have any tips on using LimeWire, add it to <a href=\"{0}\">the "
"wiki</a> and it may make it into a future tip of the day."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:95
msgid ""
"You can restart downloads that say <font color=\"1E8E44\">Awaiting "
"Sources</font> by searching for that file again. LimeWire will automatically "
"restart the download if it finds any matching results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:99
msgid ""
"Post feature suggestions on LimeWire's <a href=\"{0}\">message boards</a> "
"and it may be added to future versions."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:101
#, java-format
msgid ""
"Visit <a href=\"{0}\">LimeWire's website</a> for detailed information about "
"how skins are created."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:103
msgid ""
"Do you want to be part of LimeWire's development? Visit <a "
"href=\"{0}\">LimeWire's Open Source website</a>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:105
msgid ""
"You can preview downloading files to make sure they are what you expect; "
"select the download and click <font color=\"1E8E44\">Preview</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:107
msgid ""
"Curious what hosts LimeWire is connecting or connected to you? Select <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Show/Hide</font>, "
"<font color=\"1E8E44\">Connections</font> to take a look at LimeWire's "
"connections."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:111
#, java-format
msgid ""
"Passionate about digital rights? Visit the <a href=\"{0}\">Electronic "
"Frontier Foundation</a> to see what you can do to help."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:113
msgid ""
"LimeWire is translated into many different languages including French, "
"German, Greek, Italian, and many more. Visit LimeWire's <a "
"href=\"{0}\">internationalization page</a> for information on how you can "
"help translation efforts."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:117
#, java-format
msgid ""
"Do you want to sport the LimeWire look? Visit our <a href=\"{0}\">LimeWire "
"gear</a> page and purchase a T-shirt or hat."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:120
msgid ""
"You can do an audio genre search?<br>Click on the <font "
"color=\"1E8E44\">Audio</font> metadata search window, choose a genre from "
"the drop-down box and then press <font color=\"1E8E44\">Search</font>. Most, "
"if not all, of the files returned will be from the selected genre."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:125
msgid ""
"Try a <font color=\"1E8E44\">What's New</font> search and see what's "
"recently been added to the Gnutella network."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:127
msgid ""
"Wondering how to avoid a bombardment of nonsense search results? Select the "
"search result and then click the <font color=\"1E8E44\">Junk</font> button. "
"As you mark search results as <font color=\"1E8E44\">Junk</font> or <font "
"color=\"1E8E44\">Not Junk</font>, LimeWire learns what to block and what not "
"to block. After a short training period, LimeWire automatically blocks most "
"junk results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:134
msgid ""
"Small variations in the search terms will still work. For example, if your "
"buddy is sharing 'Limers' but you searched for 'The Limers', your buddy's "
"file will still be found."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:137
msgid ""
"LimeWire supports Gnutella and BitTorrent peer-to-peer file sharing "
"protocols."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:139
msgid ""
"You can download a file with BitTorrent by clicking a link to a .torrent "
"file on the Internet, or dragging a .torrent file to anywhere on the <font "
"color=\"1E8E44\">Search</font> tab."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:143
msgid ""
"You can drag a file or folder to the <font color=\"1E8E44\">Library</font> "
"tab to individually share files. In the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, select <font "
"color=\"1E8E44\">Individually Shared Files</font> to see your newly shared "
"file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:148
msgid ""
"Search results come from other users like you. Search results marked with a "
"lime icon in the <font color=\"1E8E44\">Quality</font> column are official "
"communications from Lime Wire LLC."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:152
msgid ""
"After starting a search, you can customize the three boxes on the left with "
"titles like Media, Artist and Album for more customized search results. "
"Also, you can change what these boxes show. Click the circle in the upper "
"left corner of a box and choose a new option from the menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:157
msgid ""
"You can browse your friend's Library through a <font color=\"1E8E44\">Direct "
"Connect</font>. Go to <font color=\"1E8E44\">Search</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Direct Connect</font>, then enter the ip address and port "
"number of your friend's computer in the following format: 'ip address:port'. "
"You can find the port value via the <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Advanced</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Firewall</font> section."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:167
msgid ""
"If you try to download a file that you already have, LimeWire lets you know, "
"even if the file has a different name."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:169
msgid ""
"Curious what are people's keyword searches? Go to the <font "
"color=\"1E8E44\">Monitor</font> tab and select <font color=\"1E8E44\">Show "
"Incoming Searches</font> to see other people's search queries. Double-click "
"an incoming query to perform a search for that keyword."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:174
msgid ""
"Have a lot of files in your Saved or Shared folder? Try a <font "
"color=\"1E8E44\">Search in Shared files</font> search at the top of the "
"<font color=\"1E8E44\">Library</font> tab to find a file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:178
#, java-format
msgid ""
"You can publish your original work on the Gnutella network with a Creative "
"Commons license. Select the .ogg or .mp3 shared file in the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab and click the <font "
"color=\"1E8E44\">Publish</font> button to publish your original work. Visit "
"the <a href=\"{0}\">Creative Commons website</a> for more information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:186
msgid ""
"You can fix a file's incomplete or totally wrong information about its "
"contents by selecting the file in the <font color=\"1E8E44\">Library</font> "
"tab and clicking <font color=\"1E8E44\">Describe</font>. You can even edit "
"many files at once by selecting more than one file before clicking <font "
"color=\"1E8E44\">Describe</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:193
msgid ""
"To see if you are you behind a firewall, look for the globe at the bottom of "
"LimeWire in the status bar. If there is a brick wall in front of the globe, "
"your Internet connection is firewalled."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:197
msgid ""
"The number in the green oval in LimeWire's status bar specifies the number "
"of files you are sharing. A beige oval means LimeWire is still building your "
"Library and a red oval means you aren't sharing any files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:201
msgid ""
"The numbers next to the up and down arrows at the bottom of LimeWire show "
"how fast all of your files are downloading or uploading."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:204
msgid ""
"You can increase the text size via <font color=\"1E8E44\">View</font> &gt; "
"<font color=\"1E8E44\">Increase Font Size</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:207
msgid ""
"Instead of putting all of your files in a single folder, LimeWire can "
"automatically sort downloads by media type. In the <font "
"color=\"1E8E44\">Options</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Saving</font> "
"window, select a media type like 'Audio', and click the <font "
"color=\"1E8E44\">Browse</font> button. You can sort files by media type in "
"the <font color=\"1E8E44\">Library</font> tab even if all saved files are in "
"one folder."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:216
msgid ""
"While LimeWire is running, your audio and video files are automatically "
"shared with iTunes and other programs that support the DAAP protocol. You "
"can disable this sharing via <font color=\"1E8E44\">Options</font> &gt; "
"<font color=\"1E8E44\">iTunes</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Sharing</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:222
msgid ""
"Your search queries travel through a network of interconnected computers, "
"which is why it takes time to receive all of the search results. LimeWire "
"often takes shortcuts to deliver results faster, but if you think search "
"results are blocked because your computer has problems with UDP packets, you "
"can disable OOB (out-of-band) searching in the <font "
"color=\"1E8E44\">Options</font> for more reliable results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:230
msgid ""
"If you own the copyright to a file that is being shared on the network and "
"you don't want it to be shared, you can have it filtered out of the network "
"search results. <a href=\"{0}\">More information</a> is available."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:235
msgid ""
"Unlike other peer-to-peer file-sharing programs, LimeWire can transfer files "
"even if both parties are behind a firewall. You don't have to do anything "
"extra because it happens automatically."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:239
msgid ""
"LimeWire uses a technology called DHT to help users better find rare files. "
"In order to be eligible for inclusion in the DHT, make sure you are not "
"behind a firewall. Running LimeWire for as long as possible will improve "
"your chances of being in the DHT."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:244
msgid "LimeWire supports file sizes up to 1 TB (terabyte)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:245
msgid ""
"Want to become an Ultrapeer? If you have a fast connection without a "
"firewall, you will be promoted to Ultrapeer status after a while (keep "
"LimeWire running as long as possible.). Also, make sure you have not "
"disabled Ultrapeer capabilties in the <font color=\"1E8E44\">Options</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:251
msgid ""
"Curious about the inner workings of LimeWire? Go to <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Show/Hide</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Console</font> to see LimeWire's log statements."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:255
msgid ""
"Wondering if someone browsed your shared Library? Go to <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Show/Hide</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Logging</font> to see recent activity."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:259
msgid ""
"Ultrapeers help the network by distributing only pertinent network traffic "
"to the leaf nodes."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:261
msgid ""
"How do you see which files in shared folders are indeed shared? In the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, the column <font "
"color=\"1E8E44\">Shared</font> displays an icon to show shared (two arrows "
"forming a circle) or not shared (an X mark)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:266
msgid ""
"Magnet links allow users to download files through LimeWire from a web page. "
"When you put a magnet link on your web page (in the 'href' attribute of "
"anchor tags) and a user clicks the link, a download will start in LimeWire. "
"Also, you can copy and paste the magnet link through <font "
"color=\"1E8E44\">File</font> &gt <font color=\"1E8E44\">Open Magnet or "
"Torrent</font> to download."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:273
msgid ""
"The blinking plug in the top-right corner of LimeWire indicates that a "
"search is in progress. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:275
msgid ""
"You can expand search results by right-clicking a search result, then "
"choosing <font color=\"1E8E44\">Search More</font>, then <font "
"color=\"1E8E44\">Get More Results</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:276
msgid ""
"You can change the columns that display search result information (columns "
"include 'Title', 'Genre', 'Track', 'Length', and many more). Right-click on "
"the search result column header, and check the columns you want to see."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:277
msgid ""
"You can turn tool tips on or off in most tables by right-clicking on the "
"column header and choosing <font color=\"1E8E44\">More Options</font>. You "
"can toggle other options here too, like whether or not to sort tables "
"automatically and if you prefer the rows to be striped."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:278
msgid ""
"You can sort uploads, downloads, etc., by clicking on a column. You can turn "
"this automatic sorting behavior off by right-clicking on a column header, "
"choosing <font color=\"1E8E44\">More Options</font> and un-checking <font "
"color=\"1E8E44\">Sort Automatically</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:279
msgid ""
"You can hide the <font color=\"1E8E44\">Icon</font> (or other) column in "
"downloads by right-clicking on the column header and unchecking that column. "
"You can also drag the columns around to make them appear in the order you'd "
"like."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:280
msgid ""
"You can tell LimeWire which downloads to start next by right-clicking on the "
"column header in the download area and checking the <font "
"color=\"1E8E44\">Priority</font> column. Select the download you want to "
"start next and click the up arrow until it's at the top."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:281
msgid ""
"You can save individual downloads to custom locations by right-clicking a "
"search result and choosing <font color=\"1E8E44\">Download As...</font>. You "
"can even change the location of a download in progress by right-clicking the "
"download and choosing <font color=\"1E8E44\">Change File Location...</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:282
msgid ""
"You can stop sharing a recently download file through the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab; right-click the file and choose <font "
"color=\"1E8E44\">Stop Sharing File</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:293
msgid ""
"LimeWire is written in Java, which means that having the latest version of "
"Java will improve LimeWire's speed and stability. You can find the most "
"recent Java release at <a href=\"{0}\">www.java.com</a>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:305
msgid ""
"LimeWire is written in Java, which means that having the latest version of "
"Java will improve LimeWire's speed and stability. You can upgrade to the "
"latest Java release by using 'Software Update'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:309
msgid ""
"Tired of the OS X Aqua look? Try using a new theme; themes are available "
"from the <font color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Apply Skins</font> menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:313
msgid ""
"You can locate a shared file on your computer through the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab; highlight the file and click <font "
"color=\"1E8E44\">Explore</font>. LimeWire will open the folder containing "
"the file in the Finder. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:317
msgid ""
"Are you using OS X's built-in firewall? Make sure LimeWire's port is opened "
"by clicking on the Apple Menu &gt; System Preferences &gt; Sharing &gt; "
"Firewall &gt; New &gt; and choosing to open 'Gnutella/Limewire (6346)'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:322
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. LimeWire will warn you if you attempt to share a folder that people "
"generally use to store sensitive data (such as Users, System, Desktop, etc). "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:327
msgid ""
"The Library is a file manager. That means when you delete a file from the "
"Library, you have the option to either permanently delete the file from your "
"computer or move it to the Trash. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:331
msgid ""
"You can play music in your default media player instead of in LimeWire by "
"right-clicking (or control-clicking) the LimeWire status bar and deselecting "
"<font color=\"1E8E44\">Show Media Player</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:343
msgid ""
"You can customize LimeWire to your heart's content by changing various "
"preferences such as your saved folder, shared folder, upload bandwidth, etc. "
"These preferences (and more) are available at {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:344
#, java-format
msgid ""
"You can find out which version of LimeWire you are using by choosing {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:345
msgid ""
"Be a good network participant, don't close LimeWire if someone is uploading "
"from you. You can tell LimeWire to automatically close after all downloads "
"and uploads (transfers) are complete via {0} and looking at the <font "
"color=\"1E8E44\">System Tray</font> options."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:346
msgid ""
"LimeWire does not automatically share all types of files. Therefore, if you "
"have a specific file you'd like to share, either share the file individually "
"or make sure its extension is being shared. Select {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Sharing</font>, <font color=\"1E8E44\">Types</font> to "
"modify the file extensions to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:347
#, java-format
msgid ""
"You can turn autocomplete for searching on or off through {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">View</font>, <font color=\"1E8E44\">Autocomplete</font> and "
"change the <font color=\"1E8E44\">Text Autocomplete</font> option."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:348
#, java-format
msgid ""
"You can see dialogs for questions you previously marked <font "
"color=\"1E8E44\">Do not display this message again</font> or <font "
"color=\"1E8E44\">Always use this answer</font> by going to {0} and checking "
"under <font color=\"1E8E44\">Revert To Default</font> under <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Popups</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:349
#, java-format
msgid ""
"You can ban certain words from appearing in your search results by going to "
"{0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Filters</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Keywords</font>, and adding new words."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:350
#, java-format
msgid ""
"Do you reach your search limit and all the results are spam or not related "
"to your search? Use the keyword filter via {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Filters</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Keywords</font> "
"to filter searches. Search results that contain a word from the keyword "
"filter will not reach your computer. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:351
msgid ""
"Can't connect to the Gnutella network? If you are using a firewall, make "
"sure that a port is opened for LimeWire (both incoming and outgoing, UPD and "
"TCP). Go to {0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Advanced</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Firewall Config</font> to find the port number. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:352
#, java-format
msgid ""
"You can save different types of files, such as audio, video or images, in "
"different folders on your computer automatically. Go to {0} &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Saving</font> to choose the location for each type of file. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:353
msgid ""
"You can make LimeWire's Junk filter block more results; adjust that and more "
"via {0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Filters</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Junk</font>. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:354
#, java-format
msgid ""
"Do you like trying out new product features as soon as they are released? Go "
"to {0} &gt; <font color=\"1E8E44\">Updates</font> to get notified of beta "
"releases. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:364
msgid "<font color=\"1E8E44\">Preferences</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:365
msgid ""
"<font color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font "
"color=\"1E8E44\">Options</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:369
msgid ""
"<font color=\"1E8E44\">LimeWire</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">About "
"LimeWire</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:370
msgid ""
"<font color=\"1E8E44\">Help</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">About "
"LimeWire</font>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:383
msgid ""
"LimeWire automatically adds itself to the list of exceptions for your "
"Windows firewall. All this is done in the background to make your experience "
"as smooth as possible."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:387
msgid ""
"You can make LimeWire look like your other Windows programs via themes. "
"Choose the Windows theme, available from the <font "
"color=\"1E8E44\">View</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Apply Skins</font> "
"menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:391
msgid ""
"You can play music in your default media player instead of in LimeWire by "
"right-clicking the LimeWire status bar and deselecting <font "
"color=\"1E8E44\">Show Media Player</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:395
msgid ""
"You can find a shared file on your computer by going to the <font "
"color=\"1E8E44\">Library</font> tab, highlight the file and click <font "
"color=\"1E8E44\">Explore</font>. LimeWire will open the folder containing "
"the file in the Windows Explorer."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:400
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. LimeWire will warn you if you attempt to share a folder that people "
"generally use to store sensitive data (such as My Documents, Desktop, "
"Program Files, etc.)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:405
msgid ""
"The icons that you see next to your search results in the '?' column are "
"symbols of the program used to open that particular type of file. To change "
"the program associated with a file, from Windows Explorer, select <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Folder "
"Options...</font> (This is a Windows setting, not a LimeWire setting)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:412
msgid ""
"The Library is a file manager. That means that when you delete a file from "
"the Library, you have the option to either permanently delete the file from "
"your computer or move it to the Recycle Bin."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:416
msgid ""
"You can make LimeWire your default program for opening magnet links and "
".torrent files to get the smoothest Internet experience.Go to <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Advanced</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">File "
"Associations</font> to set LimeWire as the default application to open "
"magnet links and .torrent files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:425
msgid ""
"When you close LimeWire, it minimizes to the system tray. To exit, right-"
"click the system tray lime icon (next to the time), and select <font "
"color=\"1E8E44\">Exit</font>. You can change this behavior via <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">System Tray</font>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:440
msgid ""
"Are you aware of what you are sharing? Be careful not to share sensitive "
"information like tax documents, passwords, etc. LimeWire will warn you if "
"you attempt to share a folder that people generally use to store sensitive "
"data (such as bin, dev, home, etc.). "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:446
msgid ""
"You can play music in your preferred media player instead of in LimeWire by "
"right-clicking the LimeWire status bar and deselecting <font "
"color=\"1E8E44\">Show Media Player</font>. Then go to <font "
"color=\"1E8E44\">Tools</font> &gt; <font color=\"1E8E44\">Options</font> "
"&gt; <font color=\"1E8E44\">Helper Apps</font> to set the program of your "
"choice."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:470
msgid "Thank you for supporting LimeWire! We hope you enjoy LimeWire PRO. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:480
#, java-format
msgid ""
"Thank you for helping the network by running LimeWire. Please consider "
"upgrading to <a href=\"{0}\">LimeWire PRO</a> to help support our ongoing "
"development to make LimeWire and the network even better. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:52
msgid "New Version Available!"
msgstr "LimeWire 新版本下載﹗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:115
msgid "A new version of LimeWire is available."
msgstr "有新版本 LimeWire 可供下載。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:161
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:164
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:197
msgid "Visit http://www.limewire.com to update!"
msgstr "至 http://www.limewire.com 更新﹗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:174
msgid ""
"LimeWire needs to be restarted to install the update. If you choose not to "
"update now, LimeWire will update automatically when you close. Would you "
"like to update now?"
msgstr "LimeWire 需要重新啟動以安裝更新。若您選擇不現在更新， LimeWire 會在您關閉時自動更新。您要現在更新嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:175
msgid "Update Ready"
msgstr "準備好更新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:194
msgid "Update Later"
msgstr "稍後更新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdatePanel.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdatePanel.java:38
msgid "A newer version is available, update?"
msgstr "有新版本可供下載，更新嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:199
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:23
msgid "Get LimeWire PRO Now"
msgstr "現在就取得 LimeWire PRO"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:217
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:24
msgid "Why"
msgstr "為何"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:219
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:25
msgid "What does PRO give me?"
msgstr "PRO版有什麼好處?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:236
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:201
#, fuzzy
msgid "Later"
msgstr "貼上"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:238
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/startup/StartupBanner.java:27
msgid "Get LimeWire PRO Later"
msgstr "以後再取得 LimeWire PRO"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:341
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:73
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:72
#, fuzzy
msgid "Complete"
msgstr "已收取"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:554
#, java-format
msgid ""
"LimeWire has detected a corruption in the file {0}. Do you want to continue "
"the download?"
msgstr "LimeWire 發現檔案損毀 {0} 您想繼續下載嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:665
msgid ""
"<html><b>Your LimeWire may have been corrupted by a virus or "
"trojan!</b><br><br>Please visit <a "
"href=\"http://www.limewire.com/corrupted\">www.limewire.com</a> and download "
"the newest official version of LimeWire.</html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/BitziLookupAction.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:107
msgid "Lookup File with Bitzi"
msgstr "到 Bitzi 網搜尋..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:32
msgid "Copy Magnet Links to Clipboard"
msgstr "複製Magnet連結到剪貼簿"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:34
msgid "Copy the Magnet Links of the Selected Files to the Clipboard"
msgstr "將選取檔案的Magnet連結複製到剪貼簿"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:48
msgid "C&onnect"
msgstr "連線(&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:49
msgid "Connect to the Network"
msgstr "連線到網路"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:77
msgid "D&isconnect"
msgstr "已斷線(&I)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:78
msgid "Disconnect from the Network"
msgstr "斷線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:109
msgid "O&pen Magnet or Torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:110
msgid "Opens a magnet link or torrent file"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:135
msgid "Open Magnet or Torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:168
msgid ""
"Type a magnet link, or the path or Web address of a torrent file, and "
"LimeWire will download it for you."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:175
msgid "Open:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:236
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:241
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:119
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:206
#, fuzzy
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:257
msgid ""
"LimeWire cannot open this file or address. Make sure you typed it correctly, "
"and then try again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:342
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:343
msgid "Close the Program"
msgstr "關閉程式"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/LaunchAction.java:27
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:834
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1237
#, fuzzy
msgid "Launch"
msgstr "開啟檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/LaunchAction.java:29
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1239
msgid "Launch Selected Files"
msgstr "開啟選取的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/MySharedFilesAction.java:52
msgid "My Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/MySharedFilesAction.java:56
#, java-format
msgid "View My {0} Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchAction.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchForKeywordsAction.java:36
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:785
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:585
#, java-format
msgid "Search for Keywords: {0}"
msgstr "搜尋關鍵字: {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchAction.java:46
#, java-format
msgid "Search for: {0}"
msgstr "搜尋: {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchWhatsNewMediaTypeAction.java:32
msgid "Search \"What's New\" for: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchXMLFieldAction.java:49
#, java-format
msgid "Search for {0}: {1}"
msgstr "搜尋 {0}: {1}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:29
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:35
msgid "Share New File..."
msgstr "共享新檔案..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:36
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:53
#, java-format
msgid "The file \"{0}\" is already shared."
msgstr "檔案「{0}」已共享。"

#. like FailedEvent, but potentially others too.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:55
#, java-format
msgid "LimeWire was unable to share the file \"{0}\"."
msgstr "LimeWire 無法共享檔案「{0}」。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareNewFolderAction.java:14
msgid "Share New Folder..."
msgstr "共享新資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareNewFolderAction.java:15
msgid "Opens a Window and Lets You Choose a New Folder to Share"
msgstr "開啟視窗讓您選擇新的共享資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShowInLibraryAction.java:24
#, fuzzy
msgid "Show in Library"
msgstr "檔案資料庫"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShowInLibraryAction.java:26
#, fuzzy
msgid "Show Download in Library"
msgstr "正在下載從"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the label of the
#. * chat block sender button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:53
msgid "Block Host"
msgstr "封鎖主機"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the label of the
#. * chat send button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:59
msgid "Send Message"
msgstr "傳送訊息"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the toolTip of the
#. * chat block sender button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:65
msgid "Block Current Host"
msgstr "封鎖目前主機"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the toolTip of the
#. * chat send button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:71
msgid "Send a Message to a Host"
msgstr "傳送訊息給對方"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:73
msgid "Chatting with"
msgstr "正在和…聊天"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:75
msgid "Host is unavailable"
msgstr "主機無法連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:77
msgid "You"
msgstr "您"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:232
msgid "A connection error has occurred"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:253
#, fuzzy
msgid "Could not send chat message"
msgstr "不能瀏覽主機 {0} 。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:241
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:950
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:99
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:105
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:53
#, fuzzy
msgid "Browse Host"
msgstr "瀏覽選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:48
msgid "Create a New Outgoing Connection"
msgstr "建立一個新的傳出連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:49
msgid "Remove the Selected Connections"
msgstr "刪除選取的連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:50
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:49
msgid "View All Files on the Selected Computer"
msgstr "瀏覽選取電腦上的所有共享檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:227
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "主機:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:55
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:371
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:243
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "狀態列"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:58
msgid "Messages (I/O)"
msgstr "訊息 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:61
msgid "Messages In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:64
msgid "Messages Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:67
msgid "Bandwidth (I/O)"
msgstr "頻寬 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:70
msgid "Bandwidth In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:73
msgid "Bandwidth Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:76
msgid "Dropped (I/O)"
msgstr "丟棄 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:79
msgid "Dropped In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:82
msgid "Dropped Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:85
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:411
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:283
#, fuzzy
msgid "Vendor/Version"
msgstr "無效的版本"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:91
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:403
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:31
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:275
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "標題:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:94
msgid "Compressed (I/O)"
msgstr "壓縮 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:97
msgid "Compressed In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:100
msgid "Compressed Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:103
msgid "SSL Overhead (I/O)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:106
msgid "SSL Overhead In"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:109
msgid "SSL Overhead Out"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:112
msgid "QRP (%)"
msgstr "QRP (%)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:115
msgid "QRP Empty"
msgstr "QRP 空"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:58
#, fuzzy
msgid "Connecting..."
msgstr "連線..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:129
#, fuzzy
msgid "Outgoing"
msgstr "傳出嘗試"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:135
#, fuzzy
msgid "Incoming"
msgstr "傳入的請求"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:141
msgid "Connected on"
msgstr "連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:60
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:23
#, fuzzy
msgid "Ultrapeer"
msgstr "超級節點"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:20
#, fuzzy
msgid "Leaf"
msgstr "葉節點"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:66
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:42
#, fuzzy
msgid "Connecting"
msgstr "連線等級:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:69
msgid "Leaves"
msgstr "葉節點"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:72
msgid "Ultrapeers"
msgstr "超級節點"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:75
msgid "Peers"
msgstr "點"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:78
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:170
msgid "Loading Connections Window..."
msgstr "載入連線視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:291
msgid "Connection Status:"
msgstr "連線狀態:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:360
msgid "Add Gnutella Connection"
msgstr "新增 Gnutella 連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:377
msgid "Host:"
msgstr "主機:"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <tt>String</tt> for the
#. * label on the port text field.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:389
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:55
#, fuzzy
msgid "Port:"
msgstr "差"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:401
msgid "Use TLS:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:26
msgid "Peer"
msgstr "點"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:29
msgid "0.6"
msgstr "0.6"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:90
msgid ""
"You dropped the following files/folders on LimeWire, please select the ones "
"you would like to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:260
#, fuzzy
msgid "All folders you select will also have their subfolders shared."
msgstr "以下選取的資料夾(以及子資料夾)將被共享。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:99
#, fuzzy
msgid "Share Dropped Files?"
msgstr "共享的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:115
msgid "Yes, Try Again"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:116
#, fuzzy
msgid "No, Share Nothing"
msgstr "您正在共享的檔案數"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:119
#, fuzzy
msgid "Do not show this message again."
msgstr "不再顯示這個訊息"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:122
msgid ""
"You clicked OK but did not select any files to be shared. Would you like to "
"try again?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadButtons.java:49
msgid "Queue"
msgstr "低優先"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:62
#, fuzzy
msgid "Queued"
msgstr "低優先"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:61
#, java-format
msgid "Connecting ({0} hosts tried)..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:67
msgid "Waiting On Busy Hosts"
msgstr "等待中"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:79
msgid "Aborted"
msgstr "放棄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:85
msgid "Awaiting Sources"
msgstr "等待來源檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:91
msgid "Downloading from"
msgstr "正在下載從"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:98
msgid "Disk Problem"
msgstr "硬碟問題"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:104
msgid "File Corrupted"
msgstr "檔案已損壞"

#. *
#. * Constant for the "Waiting for Results" download state.
#. 
#. s stands for seconds
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:110
#, java-format
msgid "Waiting {0}s for Sources"
msgstr "等待中 {0}秒 返回結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:116
msgid "Need More Sources"
msgstr "需要更多來源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:122
msgid "Waiting for Stable Connections"
msgstr "等待穩定連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:128
msgid "Waiting in Line, Position"
msgstr "等待中，位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:134
msgid "Verifying File Contents..."
msgstr "檢驗檔案內容..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:140
msgid "Saving File..."
msgstr "儲存檔案..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:146
msgid "Recovering Corrupted File"
msgstr "修復損壞的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:152
msgid "Pausing..."
msgstr "暫停..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:158
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/PriorityHolder.java:39
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:162
msgid "Content Removed"
msgstr "檔案已移除"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:166
#, fuzzy
msgid "Resuming..."
msgstr "暫停..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:170
#, fuzzy
msgid "Downloading .torrent file..."
msgstr "載入儲存的檔案..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:176
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:126
msgid "Average Bandwidth"
msgstr "平均頻寬"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:182
msgid "Valid Alternate Locations"
msgstr "有效的替代位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:188
msgid "Invalid Alternate Locations"
msgstr "無效的替代位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:194
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:132
msgid "Started On"
msgstr "啟動於"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:200
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:138
msgid "Finished On"
msgstr "結束於"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:206
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:144
msgid "Time Spent"
msgstr "花費時間"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:212
msgid "Chunks"
msgstr "區塊"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:218
msgid "Lost To Corruption"
msgstr "程式已損壞"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:230
msgid "hosts"
msgstr "主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:233
msgid "host"
msgstr "主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:239
msgid "A more specific search may be required..."
msgstr "可能需要更明確的搜尋..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:243
msgid ""
"The owner of this content has requested that this file be removed from the "
"network. To learn more, double-click on the download (or click preview)."
msgstr "這個檔案擁有者要求將這個檔案從網路上移除。更多資訊請點兩下下載(或點選預覽)。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:249
msgid "Possible Hosts"
msgstr "可能的主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:252
msgid "Busy Hosts"
msgstr "忙碌主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:255
msgid "Remotely Queued"
msgstr "遠端等候"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:258
msgid "Locating Sources..."
msgstr "尋找來源..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:261
msgid "LimeWire cannot download this torrent.  The tracker responded"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:347
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:363
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:146
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:106
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:235
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "大小:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:379
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:358
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:73
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:251
#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "聊天..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:387
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:259
#, fuzzy
msgid "Progress"
msgstr "程式"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:395
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:329
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:386
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:68
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:81
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:267
#, fuzzy
msgid "Speed"
msgstr "速度:"

#. connectionsPane.add(new AutoConnectPaneItem("AUTO_CONNECT"));
#. connectionsPane.add(new AutoConnectActivePaneItem("AUTO_CONNECT_ACTIVE"));
#. bittorrent
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:923
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:344
msgid "BitTorrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:206
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:331
#, fuzzy
msgid "Downloads"
msgstr "下載:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:248
msgid "Loading Download Window..."
msgstr "載入下載視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:284
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:810
msgid "Find More Sources for Download"
msgstr "尋找更多下載來源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:286
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:812
msgid "Find Sources"
msgstr "尋找來源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:288
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:814
msgid "Try to Find Additional Sources for Downloads"
msgstr "尋找其他的下載來源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:292
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:817
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:982
msgid "Resume Download"
msgstr "恢復下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:294
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:819
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:984
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1332
#, fuzzy
msgid "Resume"
msgstr "重新命名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:296
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:821
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:986
msgid "Reattempt Selected Downloads"
msgstr "重新嘗試下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:430
#, java-format
msgid ""
"You have downloaded a skin titled \"{0}\", you can activate the new skin by "
"clicking \"{1}\" in the \"{2}\"->\"{3}\" menu and then selecting it from the "
"list of available skins."
msgstr "您已下載一個面板「{0}」，您可以從「{2}」->「{3}」點選「{1}」，並從清單中選擇新面板。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:432
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:180
msgid "&Refresh Skins"
msgstr "更新面板(&R)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:27
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:434
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:62
msgid "&Apply Skins"
msgstr "套用面板(&A)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:438
#, java-format
msgid ""
"You have downloaded a new skin titled {0}. Would you like to use this new "
"skin?"
msgstr "已經下載新面板「{0}」。是否套用新面板?"

#. could not read torrent file or bad torrent file.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:493
#, java-format
msgid ""
"LimeWire was unable to load the torrent file \"{0}\", - it may be malformed "
"or LimeWire does not have permission to access this file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:652
msgid "Choose Save Location"
msgstr "選擇儲存位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:754
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:826
msgid "Clear Download"
msgstr "清除下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:830
msgid "Clear Selected Downloads"
msgstr "清除選取的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:832
msgid "Launch Download"
msgstr "開啟下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:836
msgid "Launch Selected Downloads"
msgstr "開啟選取的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:840
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:901
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:844
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:905
msgid "Cancel Selected Downloads"
msgstr "取消選取的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:846
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:963
msgid "Preview Download"
msgstr "預覽檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:848
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:965
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:850
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:967
msgid "Preview Selected Downloads"
msgstr "預覽選取的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:919
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:46
#, fuzzy
msgid "Chat with Host"
msgstr "和對方聊天"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:932
msgid "Clear All Inactive Downloads"
msgstr "清除所有停止的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:934
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:45
#, fuzzy
msgid "Clear Inactive"
msgstr "清除所有停止的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:936
msgid "Remove Inactive Downloads"
msgstr "移除已停止的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1000
msgid "Pause Download"
msgstr "暫停下載"

#. *
#. * Constant for the pause button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1002
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:95
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "已暫停"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1004
msgid "Pause Selected Downloads"
msgstr "暫停選取的下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1017
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1019
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:922
msgid "Explore"
msgstr "瀏覽(X)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1021
msgid "Open Folder Containing the File"
msgstr "開啟檔案所在資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1035
msgid "Move the Selected Download Closer to Becoming Active"
msgstr "提高選取下載的優先權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1055
msgid "Move the Selected Download Further from Becoming Active"
msgstr "降低選取下載的優先權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1075
msgid "Change File Location..."
msgstr "更改檔案位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1078
msgid "Edit the Final Filename of the Download"
msgstr "編輯下載的最終檔名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:128
msgid "Always Save As..."
msgstr "總是另存為..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:130
msgid "Always Append (#)"
msgstr "總是附加 (#)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:132
msgid "Always Ask"
msgstr "總是詢問"

#. default action settings panel
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:143
msgid "Choose a Default Action:"
msgstr "選擇預設動作:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:214
#, java-format
msgid "Warning: {0}"
msgstr "警告: {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:220
#, java-format
msgid "Error: {0}"
msgstr "錯誤: {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:228
#, java-format
msgid ""
"<b>Note</b>: A file with the same content already exists in the library at "
"{0}"
msgstr "<b>注意</b>: 一個相同內容的檔案已存在於檔案資料庫 {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:315
msgid "Overwrite"
msgstr "取代"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:317
msgid "Overwrite the Existing File"
msgstr "取代已存在的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:335
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:48
#, fuzzy
msgid "Save As..."
msgstr "另存為"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:337
msgid "Choose a different location for the Download"
msgstr "選擇一個不同的下載位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:363
msgid "Append (#)"
msgstr "附加 (#)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:365
msgid "Appends (#) to filename"
msgstr "附加 (#) 到檔名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:379
msgid "Cancel the Download"
msgstr "取消下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:135
msgid ""
"LimeWire may not be able to start the download you have selected unless you "
"start a search for it."
msgstr "LimeWire 無法開始選取的下載，除非您開始搜尋。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1025
#, java-format
msgid "You are already downloading this file to \"{0}\"."
msgstr "您已在下載這個檔案到「{0}」。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:224
#, java-format
msgid "You already have the exact same file at {0}"
msgstr "您已經有一個相同的檔案在 {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:227
msgid "Do you want to continue downloading anyway?"
msgstr "您仍然要繼續下載嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:229
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:243
msgid "Same File Already In Library"
msgstr "相同的檔案已存在"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:257
msgid "Save Download As"
msgstr "另存下載為"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/MagnetDownloaderFactory.java:32
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:283
msgid "No Filename"
msgstr "沒有檔名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/PriorityHolder.java:33
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:60
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "表演:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:34
msgid "File & Protocol Associations"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:34
msgid "What type of resources should LimeWire open?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:66
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:69
msgid "What should LimeWire do with the selected associations on startup?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:68
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:71
#, fuzzy
msgid "Always take the selected associations."
msgstr "刪除選取的連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:70
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:73
msgid "Ignore all missing associations."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:75
msgid "Ask me what to do when an association is missing."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FirewallWindow.java:22
msgid "Firewall Setup"
msgstr "防火牆設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FirewallWindow.java:23
msgid ""
"LimeWire performs best with full access to the Internet. If firewall or "
"security warnings appear, please unblock LimeWire and choose to remember the "
"setting. Your firewall software may look different than the below picture."
msgstr ""
"LimeWire 在完全連到網路時有最佳效能。如果防火牆或安全警告出現，請允許 LimeWire 通過並紀錄該設定。您的防火牆軟體的顯示可能和下圖不同。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:45
msgid "You're almost done!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:46
msgid "State your intent below to start using LimeWire "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:48
msgid ""
"LimeWire Basic and LimeWire PRO are peer-to-peer programs for sharing "
"authorized files only.  Installing and using either program does not "
"consitute a license for obtaining or distributing unauthorized content."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:49
msgid "Find out more..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:56
#, java-format
msgid ""
"<html><div display=\"block\" color=\"#515151\" size=\"13\">I <b>will not</b> "
"use LimeWire {0} for copyright infringement.</div></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentPanel.java:64
#, java-format
msgid ""
"<html><div display=\"block\" color=\"#515151\" size=\"13\">I <b>might "
"use</b> LimeWire {0} for copyright infringement.</div></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentWindow.java:26
msgid "State Your Intent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/IntentWindow.java:27
msgid "One more thing..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/LanguagePanel.java:78
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:66
msgid "Language:"
msgstr "語言:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:63
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:65
msgid ""
"Below, are several options that affect the performance and functionality of "
"LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:79
msgid "Network Speed"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:83
msgid "Broadband (or unsure)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:89
msgid ""
"Please choose the speed of your internet connection. Setting this speed "
"correctly is important for optimum network performance."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:119
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:22
#, fuzzy
msgid "System Startup"
msgstr "系統啟動時執行:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:121
msgid "Start Automatically"
msgstr "自動啟動"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:125
msgid ""
"Would you like LimeWire to start when you log into your computer? This will "
"cause LimeWire to start faster when you use it later."
msgstr "您是否希望登入電腦時啟動 LimeWire? 選擇這個項會加快稍後使用 LimeWire 時的啟動速度。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:148
msgid "Content Filtering"
msgstr "過濾內容"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:150
msgid "Enable Content Filtering"
msgstr "啟用內容過濾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:154
msgid ""
"LimeWire can filter files that copyright owners request not be shared. By "
"enabling filtering, you are telling LimeWire to confirm all files you "
"download or share with a list of removed content. You can change this at any "
"time by choosing Filters -> Configure Content Filters from the main menu."
msgstr ""
"LimeWire 可以過濾擁有者要求不要共享的檔案。啟動過濾表示您要求 LimeWire 透過移除內容清單確認所有您下載及分享的檔案。您可以由 過濾器 -"
"> 設定內容過濾器 改變這個選項。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/MiscWindow.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupWindow.java:127
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractPaneItem.java:66
msgid "Learn more about this option..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:62
msgid "Save Folder and Shared Folders"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:75
msgid ""
"Please choose a folder where you would like your files to be downloaded. You "
"can also choose folders you would like to share with other users running "
"LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:77
msgid ""
"LimeWire now downloads files to a new, different folder.  Please confirm the "
"folder where you would like your files to be downloaded. You can also choose "
"folders you would like to share with other users running LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:100
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:49
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:30
#, fuzzy
msgid "Save Folder"
msgstr "儲存資料夾:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:154
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:33
msgid "Shared Folders"
msgstr "共享資料夾"

#. These need another message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:191
msgid ""
"The save folder is invalid. You may not have permissions to write to the "
"selected folder.  Please choose another save folder."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:202
msgid ""
"LimeWire was unable to use the specified folder for saving files. Please try "
"a different folder."
msgstr "LimeWire 不能夠使用指定的儲存資料夾儲存檔案。請選擇另一個資料夾。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:209
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not create default share folder {0}, a file with that name "
"already exists."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:213
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not create default share folder {0}, it will not be shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:229
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:88
#, fuzzy
msgid "Use Default"
msgstr "使用預設值(&D)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:230
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:89
#, fuzzy
msgid "Use the Default Folder"
msgstr "重設為預設下載資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:242
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:120
msgid "Choose Another Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:244
msgid "LimeWire Setup Wizard"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:488
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:256
msgid "Next >>"
msgstr "下一步 >>"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:499
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:267
msgid "<< Back"
msgstr "<< 上一步"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:510
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:278
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:164
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:20
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:22
msgid ""
"Welcome to the LimeWire setup wizard. LimeWire has recently added new "
"features that require your configuration. LimeWire will guide you through a "
"series of steps to configure these new features."
msgstr "歡迎使用 LimeWire 安裝精靈。LimeWire 新增功能需要進行設定。LimeWire 將指導您透過一系列步驟設定上述新增功能。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:23
msgid ""
"Welcome to the LimeWire setup wizard. LimeWire will guide you through a "
"series of steps to configure LimeWire for optimum performance."
msgstr "歡迎使用 LimeWire 安裝精靈. LimeWire 將指導您透過一系列步驟設定 LimeWire, 以達最佳效能."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/IncompleteDirectoryHolder.java:16
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:21
#, fuzzy
msgid "Incomplete Files"
msgstr "未完成檔案保留天數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LWSSpecialFilesHolder.java:23
msgid "Individual Store Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LWSSpecialFilesHolder.java:29
msgid "List of All Individual Purchased Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:109
msgid "Loading Library Window..."
msgstr "載入檔案資料庫視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:378
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:383
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:1003
msgid "You can configure the folders you share in LimeWire's Options."
msgstr "您可以在選項裡設定要共享的資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:382
msgid "Configure..."
msgstr "設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:398
msgid "Songs purchased from the LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:55
#, fuzzy
msgid "Search In Shared Files:"
msgstr "搜尋和下載檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:73
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:300
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:576
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/SearchDownloadTab.java:41
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "個搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchResultsHolder.java:29
#, fuzzy
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果速度"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchResultsHolder.java:33
msgid "Holds the Results of the Last Search"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:140
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:18
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:47
msgid "Icon"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:152
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SharedSearchResult.java:132
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#. upload options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:155
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:334
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:58
#, fuzzy
msgid "Uploads"
msgstr "上傳:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:158
msgid "Hits"
msgstr "點選數"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:161
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:168
#, fuzzy
msgid "Last Modified"
msgstr "修改日期:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:171
msgid "Shared"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:478
msgid "This file is shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:480
msgid "This file is not shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:482
msgid "This folder is shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:484
msgid "This folder is not shared."
msgstr ""

#. for sharing gnutella
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:233
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:321
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:370
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:19
#, fuzzy
msgid "Sharing"
msgstr "連線"

#. advanced options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:283
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:318
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:323
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:346
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:396
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:201
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:682
msgid ""
"LimeWire cannot publish this file because it was unable to find a schema for "
"audio files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:787
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:788
msgid "Move to Trash"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:837
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected file(s), thus removing it from "
"your computer?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:903
msgid ""
"The following files could not be deleted. They may be in use by another "
"application or are currently being downloaded to."
msgstr ""

#. notify the user that renaming failed
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:975
msgid ""
"Unable to rename the file '{0}'. It may be in use by another application."
msgstr "無法重新命名這個檔案 {0} 。它可能正在被別的程式使用。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1033
#, java-format
msgid ""
"The file \"{0}\" is not a valid incomplete file and cannot be resumed."
msgstr "檔案 {0} 不是正確的未完成檔案，無法繼續下載。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1252
msgid "Enqueue"
msgstr "新增到播放清單"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1254
msgid "Add Selected Files to the Playlist"
msgstr "新增選取的檔案到播放清單"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1278
msgid "Delete Selected Files"
msgstr "刪除選取的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1291
msgid "Describe..."
msgstr "註解..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1293
msgid "Add Description to Selected File"
msgstr "新增註解到選取的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1306
msgid "Publish..."
msgstr "發佈..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1308
msgid "Publish under Creative Commons License"
msgstr "以 Creative Commons 授權發佈"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1321
#, fuzzy
msgid "Edit License..."
msgstr "檢視授權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1334
msgid "Continue Downloading Selected Incomplete File"
msgstr "重新嘗試下載選取的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1347
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1361
msgid "Share File"
msgstr "共享檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1388
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:159
msgid "Stop Sharing File"
msgstr "停止共享檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1415
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:864
#, fuzzy
msgid "Share Folder"
msgstr "共享資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1445
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:803
#, fuzzy
msgid "Stop Sharing Folder"
msgstr "停止共享檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1472
msgid "Show Magnet Details"
msgstr "檔案的 Magnet 訊息"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1484
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:170
msgid "View License"
msgstr "檢視授權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:87
msgid "Saved Files"
msgstr "儲存的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:608
msgid "LimeWire cannot stop sharing this folder."
msgstr "LimeWire 無法停止共享這個資料夾。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:610
msgid "Are you sure you want to stop sharing this folder?"
msgstr "您確定要停止共享這個資料夾嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:679
msgid ""
"LimeWire will not allow you delete to the folder reserved for incomplete "
"files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:785
msgid "Shared Files"
msgstr "共享的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:814
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:374
msgid "Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:827
msgid "Add Folder Contents to Playlist"
msgstr "新增到播放清單"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:875
msgid "Hide .torrent Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:878
#, fuzzy
msgid "Show .torrent Files"
msgstr "內容過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:906
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:908
msgid "Reload Shared Folders"
msgstr "重新整理共享資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:924
msgid "Open Library Folder"
msgstr "打開檔案資料庫目錄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:1002
msgid "Configure Sharing Options"
msgstr "設定共享選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:68
msgid "Folders to share"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:76
msgid ""
"The following folders and subfolders will be shared.  You can uncheck any "
"folders you do not want to share.  (You can change your shared folders at "
"any time in LimeWire's options.)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:341
#, fuzzy
msgid "Legend"
msgstr "傳送"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:350
msgid "Folder is fully shared including all subfolders."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:364
msgid "Folder is not shared and no subfolders are shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:372
#, fuzzy
msgid "Folder's files and some subfolders are shared."
msgstr "以下選取的資料夾(以及子資料夾)將被共享。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/SpeciallySharedFilesDirectoryHolder.java:16
msgid "Individually Shared Files"
msgstr "個別共享的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/SpeciallySharedFilesDirectoryHolder.java:22
msgid "List of All Individually Shared Files"
msgstr "個別共享的檔案清單"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/TorrentMetaFileDirectoryHolder.java:15
msgid "List of .torrent files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/TorrentMetaFileDirectoryHolder.java:17
#, fuzzy
msgid ".torrent files"
msgstr "內容過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingMediator.java:37
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LoggingTab.java:22
msgid "Logging"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingMediator.java:59
#, fuzzy
msgid "Loading Logging Window..."
msgstr "載入選項視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:27
msgid "&Advanced"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:76
msgid "Mojito &DHT Arcs View"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:78
msgid "Display a view of the incoming and outgoing DHT messages"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FileMenu.java:26
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:15
msgid "Filter&s"
msgstr "過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:18
msgid "&Configure Content Filters"
msgstr "設定內容過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:19
msgid "Configure LimeWire's Content Filtering Options"
msgstr "設定 LimeWire 內容過濾器選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:21
msgid "&Learn More..."
msgstr "更多資訊..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:22
msgid "Learn More about LimeWire's Content Filtering System"
msgstr "更多關於 LimeWire 內容過濾器系統"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:40
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:42
msgid "&Using LimeWire"
msgstr "使用 LimeWire(&U)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:43
msgid "Help for Using LimeWire"
msgstr "LimeWire 使用說明"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:48
msgid "&FAQ"
msgstr "常見疑難排解(&F)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:49
msgid "Frequently Asked Questions for LimeWire"
msgstr "LimeWire 常見疑難排解"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:52
msgid "Foru&m"
msgstr "論壇(&M)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:53
msgid "Access the LimeWire Users' Forum"
msgstr "進入 LimeWire 論壇"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:72
msgid "Tip of the &Day"
msgstr "每日提示(&D)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:73
msgid "Show the Tip of the Day Window"
msgstr "顯示每日提示視窗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:87
msgid "Generate &Error"
msgstr "錯誤(&E)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:88
msgid "Generate a Popup Error for Testing"
msgstr "彈出測試用的錯誤訊息"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:102
msgid "&About LimeWire"
msgstr "關於 LimeWire(&A)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:103
msgid "Information about LimeWire"
msgstr "關於 LimeWire 的資訊"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/MenuMediator.java:91
msgid "Loading Menus..."
msgstr "載入選單..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/NavMenu.java:23
msgid "&Navigation"
msgstr "瀏覽(&N)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:21
msgid "&Resources"
msgstr "資源(&R)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:23
msgid "LimeWire &PRO"
msgstr "LimeWire &PRO"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:24
msgid "Display the LimeWire PRO Website"
msgstr "顯示 LimeWire PRO 網站"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:28
msgid "Result &Filters"
msgstr "結果過濾(&F)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:29
msgid "Show Search Result Filters"
msgstr "顯示搜尋結果過濾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:31
msgid "Sho&w/Hide"
msgstr "顯示/隱藏(&W)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:53
#, java-format
msgid "Show {0} Window"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:65
msgid "&Get More Skins"
msgstr "取得更多面板(&G)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:66
msgid "Find more skins from limewire.com"
msgstr "從 limewire.com 尋找更多面板"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:181
msgid "Reload available skins from disk"
msgstr "從硬碟重新載入可用面板"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:196
msgid "Use &Default"
msgstr "使用預設值(&D)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:197
msgid "Use your default skin"
msgstr "使用預設面板"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:31
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:43
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:44
msgid "Display the Options Screen"
msgstr "顯示選項視窗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:35
msgid "Use &Small Icons"
msgstr "使用小圖示(&S)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:36
msgid "Use Small Icons"
msgstr "使用小圖示"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:40
msgid "Show Icon &Text"
msgstr "顯示圖示文字(&T)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:41
msgid "Show Text Below Icons"
msgstr "在圖示下顯示文字"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:45
msgid "&Increase Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:46
msgid "Increases the Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:49
msgid "&Decrease Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:50
msgid "Decreases the Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:60
msgid "C&hange Language"
msgstr "更換語言(&H)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:61
msgid "Select your Language Prefereces"
msgstr "選擇您的語言"

#. *
#. * Constant for the play button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:89
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. *
#. * Constant for the stop button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:101
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:370
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. *
#. * Constant for the forward button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:107
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:144
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:258
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#. *
#. * Constant for the rewind button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:113
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:237
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:513
msgid "LimeWire Media Player"
msgstr "LimeWire 多媒體播放器"

#. restore
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:57
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#. about box
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:68
msgid "About"
msgstr "關於"

#. exit after transfers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:79
msgid "Exit after Transfers"
msgstr "傳輸完結束"

#. exit
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:88
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:54
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:510
msgid "Restore Defaults"
msgstr "還原預設值"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:55
msgid "Revert All Settings to the Factory Defaults"
msgstr "將所有設定還原至出廠預設狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:208
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterBox.java:76
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "選項(&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:225
msgid ""
"You have made changes to some of LimeWire's settings. Would you like to save "
"these changes?"
msgstr ""

#. set text before adding the document listener
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:256
#, fuzzy
msgid "Search here"
msgstr "搜尋更多"

#. for saving gnutella
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:316
msgid "Saving"
msgstr "儲存"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:317
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:322
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:335
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:345
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:384
msgid "Basic"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:324
msgid "Types"
msgstr ""

#. store options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:327
msgid "LimeWire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:336
msgid "Slots"
msgstr "副檔槽"

#. uploadSlotsPane.add(new SoftMaximumUploadsPaneItem("UPLOAD_SOFT_MAX"));
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:339
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConnectionsTab.java:26
#, fuzzy
msgid "Connections"
msgstr "連線等級:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:354
msgid "System Tray"
msgstr "系統列"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:356
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:360
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:362
msgid "Status Bar"
msgstr "狀態列"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:366
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:368
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:15
msgid "Importing"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:373
msgid "Helper Apps"
msgstr "幫助程式"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:376
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:76
#, fuzzy
msgid "Bug Reports"
msgstr "複製報告"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:378
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:379
msgid "Popups"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:380
msgid "Autocomplete"
msgstr ""

#. search options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:383
msgid "Searching"
msgstr "搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:385
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:32
msgid "Quality"
msgstr ""

#. filter options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:389
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:390
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:391
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:332
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:516
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:624
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:649
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:113
#, fuzzy
msgid "Junk"
msgstr "不是垃圾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:392
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:393
msgid "Hosts"
msgstr "主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:397
msgid "Preferencing"
msgstr "優先選擇"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:398
msgid "Firewall"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:399
#, fuzzy
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器Proxy 名主機名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:400
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:33
msgid "Network Interface"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:402
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:58
#, fuzzy
msgid "File Associations"
msgstr "替代位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:404
msgid "Performance"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:406
msgid "System Boot"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsMediator.java:70
msgid "Loading Options Window..."
msgstr "載入選項視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsMediator.java:166
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsPaneManager.java:129
msgid ""
"One or more options will take effect the next time LimeWire is restarted."
msgstr "一項或多項設定將在再次啟動 LimeWire 後生效。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for this
#. * <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:35
msgid "Folder:"
msgstr "資料夾:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:57
msgid "You can choose the folder for saving files."
msgstr "您可以選擇儲存檔案的資料夾。"

#. These need another message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:137
msgid ""
"The selected save folder is invalid. You may not have permissions to write "
"to the selected folder. LimeWire will revert to your previously selected "
"folder."
msgstr "選定的儲存資料夾無效。您可能沒有寫入權限。LimeWire 將恢復到您之前選定的資料夾。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AllowMessagesPaneItem.java:26
msgid "Allow Hosts"
msgstr "允許主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AllowMessagesPaneItem.java:28
msgid ""
"You can allow messages from specific hosts by adding their IP addresses "
"(e.g. \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", \"192.168.12.16/255.255.255.240\" or "
"\"192.168.12.16/28\") to the allow list. This list is only needed to "
"override the banned list."
msgstr ""
"透過新增 IP 地址到允許清單，您可以接受特定主機傳送的訊息 (例如: \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", "
"\"192.168.12.16/255.255.255.240\" or \"192.168.12.16/28\")。允許清單可以蓋過禁止清單。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:29
#, fuzzy
msgid "Links and File Types"
msgstr "授權類型:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:31
msgid ""
"You can use LimeWire to open certain filetypes and protocols. You can also "
"instruct LimeWire to always regain these associations if another program "
"takes them."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:59
#, fuzzy
msgid "Use LimeWire for..."
msgstr "使用 LimeWire(&U)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:22
msgid "Audio Options"
msgstr "音樂選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:24
msgid "You can choose which audio player to use."
msgstr "您可以選擇使用選用何種音樂播放器。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:31
msgid "Audio Player"
msgstr "音樂播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:21
msgid "Clear Downloads"
msgstr "清除下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically clear downloads that have "
"completed."
msgstr "您可以選擇是否自動清除已完成的下載。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:30
msgid "Clear Completed Downloads:"
msgstr "自動清除已完成的下載:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:18
msgid "Clear Uploads"
msgstr "清除上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:20
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically clear uploads that have "
"completed."
msgstr "您可以選擇是否自動清除已完成的上傳。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:27
msgid "Automatically Clear Completed Uploads:"
msgstr "自動清除已完成的上傳:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:19
msgid "Text Autocompletion"
msgstr "自動完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:21
msgid "You can enable or disable autocompletion of text fields."
msgstr "您可以啟用或停用自動完成的功能。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:28
msgid "Enable Autocompletion of Text Fields:"
msgstr "啟用自動完成:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:28
msgid "Browser Options"
msgstr "瀏覽選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:30
msgid "You can choose which browser to use."
msgstr "您可以選擇使用何種瀏覽器。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:37
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:42
msgid "View Example"
msgstr "檢視範例"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:78
msgid ""
"You can choose how bug reports should be sent. To view an example bug "
"report, click 'View Example'. Choosing 'Always Send Immediately' will "
"immediately contact the bug server when LimeWire encounters an internal "
"error. Choosing 'Always Ask for Review' will tell LimeWire to ask for your "
"approval before sending a bug to the bug server. Choosing 'Always Discard "
"All Errors' will cause LimeWire to ignore all bugs (this is not recommended)."
msgstr ""
"您可以選擇如何傳送錯誤報告。點選「檢視範例」查看報告範本。如果選擇「總是立即傳送」，則 LimeWire "
"遇到內部錯誤時將會立即聯絡錯誤回報伺服器。選擇「總是詢問」，LimeWire "
"則會在向錯誤回報伺服器傳送錯誤訊息之前徵求您的同意。選擇「總是忽略錯誤」會使 LimeWire 忽略所有錯誤(不推薦該選項)。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:99
msgid "Send Errors Automatically if LimeWire is Frozen"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:20
msgid "Host Communication"
msgstr "主機連絡"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:22
msgid "You can turn chat on or off."
msgstr "您可以設定聊天為啟動或關閉。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:29
msgid "Enable Chat:"
msgstr "啟動聊天功能:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:20
msgid "Connect on Startup"
msgstr "啟動時連線"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:22
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically connect to the network when "
"the application starts up."
msgstr "您可以選擇是否在程式啟動時自動連線到網路上。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:29
msgid "Connect on Startup:"
msgstr "啟動時連線:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:25
msgid "Connection Preferencing"
msgstr "連線優先設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:27
msgid ""
"You can limit who is able to connect to you based on the number of files "
"they share."
msgstr "您可以根據他們共享檔案的數目來限制誰能與您連線。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:34
msgid "Files You Must Share to Not be a Freeloader:"
msgstr "為了不成為白食者(Freeloader)，您必需共享的檔案數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:41
msgid "Allow Freeloaders:"
msgstr "允許白食者(Freeloader):"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:48
msgid "Rarely"
msgstr "幾乎不"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:55
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:18
msgid "Content Filters"
msgstr "內容過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:20
msgid ""
"You can tell LimeWire to filter files that copyright owners request not be "
"shared. By enabling filtering, you are instructing LimeWire to confirm all "
"files you download or share with a list of removed content."
msgstr "LimeWire 可以過濾版權所有者不希望被共享的檔案。啟用過濾器，LimeWire 將會確認所有下載或共享的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:28
msgid "Enable Content Filters"
msgstr "啟用內容過濾器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapBufferSizePaneItem.java:14
msgid "Buffer Size"
msgstr "緩衝大小"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapBufferSizePaneItem.java:16
msgid ""
"You can configure the buffer size to use for streaming media. If iTunes or "
"other media players experience frequent rebuffering, increase this value. A "
"higher setting may use more memory."
msgstr "您可以設定串流媒體使用的緩衝大小。如果 iTunes 或其他播放器一直重新緩衝，請增加這個值。設定越高會使用越多記憶體。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:24
msgid "Password Protection"
msgstr "密碼保護"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:26
msgid "You can limit the access to this service with a password."
msgstr "您可以用密碼限制這項服務。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:32
msgid "Require Password:"
msgstr "要求密碼:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:48
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "要求密碼:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:21
msgid ""
"You can share your Music on the Local Area Network and make it accessible "
"for iTunes and other Digital Audio Access Protocol (DAAP) enabled Players."
msgstr ""
"您可以在本地網路上共享您的音樂，並允許 iTunes 和其他使用數位音樂通訊協定(DAAP)的播放器都可取得。\n"
"\n"
"如果在 iTunes 共享時出現問題，請啟用兼容模式。這個模式使用較多資源，速度較慢，但有可能解決問題。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:24
msgid "Share My Music:"
msgstr "共享我的音樂:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:27
msgid "Shared Name:"
msgstr "共享名:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:23
msgid "File Already Exists Behavior"
msgstr "檔案已存在時"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:25
msgid ""
"You can choose the default action that LimeWire will perform when you try to "
"download a file that already exists on disk."
msgstr "您可以選擇當您下載一個已存在檔案時的預設動作。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:49
msgid "Always Show the 'Save As' Dialog"
msgstr "總是顯示「另存為」視窗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:50
msgid "Always Append (#) to the Filename"
msgstr "總是附加 (#) 到檔名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:51
msgid "Always Ask What to do"
msgstr "總是詢問我"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:23
msgid "Capabilities"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:25
msgid ""
"If your computer has a fast internet connection, LimeWire may act as an "
"\"Ultrapeer\" and/or connect to the Mojito DHT.  LimeWire can also use a "
"secure communications mode called TLS, which may use more CPU resources.  "
"You can disable these if needed."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:39
msgid "Disable Ultrapeer Capabilities:"
msgstr "停用超級節點功能:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:41
#, fuzzy
msgid "Disable Mojito DHT Capabilities:"
msgstr "停用超級節點功能:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:45
#, fuzzy
msgid "Disable TLS Capabilities:"
msgstr "停用超級節點功能:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:20
msgid "OOB Searching"
msgstr "OOB 搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:22
msgid ""
"Out-Of-Band Searching results in faster result delivery to your client, "
"though some internet connections may not work well with this feature."
msgstr "將帶外搜尋結果加速傳送給客戶端，但某些網路連線可能無法使用該功能。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:29
msgid "Enable OOB Searching:"
msgstr "啟用 OOB 搜尋:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:28
msgid "Download Bandwidth"
msgstr "下載頻寬"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:30
msgid "You can set the percentage of your bandwidth devoted to downloads."
msgstr "您可以設定下載使用的頻寬百分比。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:38
msgid "Download Speed:"
msgstr "下載速度:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:46
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:46
msgid "Unlimited"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:21
msgid "License Warning"
msgstr "授權警告"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose whether to be warned about downloading a file without a "
"license."
msgstr "您可以選擇是否在下載無授權的檔案時顯示警告。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:30
msgid "Show License Warning:"
msgstr "顯示授權警告"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:20
msgid "Display"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:22
msgid ""
"You can disable LimeWire's junk filter and delete all previously collected "
"filter data here, if your junk filter is rating too many files as spam."
msgstr "如果您的垃圾過濾器將太多檔案視為垃圾，您可以停用 LimeWire 的垃圾過濾器，並刪除所有之前收集的過濾資料。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:36
msgid "Display junk in place"
msgstr "顯示垃圾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:37
msgid "Display junk at the bottom of search results"
msgstr "顯示垃圾於搜尋結果的最底下"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:38
msgid "Do not display junk"
msgstr "不要顯示垃圾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:26
msgid "Shared Extensions"
msgstr "共享類型"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:28
msgid "You can choose which file extensions you would like to share."
msgstr "請選擇您要共享的檔案類型。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:35
msgid "Extensions:"
msgstr "副檔名:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:61
msgid "Use Defaults"
msgstr "使用預設值"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:511
msgid "Share the Default File Extensions"
msgstr "共享預設的副檔名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:34
msgid "Router Configuration"
msgstr "路由器設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:36
msgid ""
"LimeWire can configure itself to work from behind a firewall or router. "
"Using Universal Plug 'n Play (UPnP), LimeWire can automatically configure "
"your router or firewall for optimal performance. If your router does not "
"support UPnP, LimeWire can be set to advertise an external port manually. "
"(You must also configure your router if you choose manual configuration.)"
msgstr ""
"LimeWire 可以設定為透過防火牆或路由器工作。使用萬用隨插即用協定(UpnP)，LimeWire "
"能夠自動配置您的路由器或防火牆，使其達到最佳效果。如果您的路由器不支援 UPnP，LimeWire "
"可以設定為手動指定外部連接埠。(如果選擇手動設定，必需同時設定您的路由器。)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:49
msgid "Use UPnP (Recommended)"
msgstr "使用 UpnP(推薦)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:51
msgid "Manual Port Forward:"
msgstr "手動連接埠轉發"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:53
msgid "Do Nothing (Not Recommended)"
msgstr "保持原狀(不推薦)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:158
msgid ""
"You must enter a port between 1 and 65535 when manually forcing your port."
msgstr "手動設定連接埠時，您必須輸入 1 到 65535 之間的數。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:29
msgid "Filter Hosts"
msgstr "過濾主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:31
msgid ""
"You can disallow messages from specific hosts by adding their IP addresses "
"(e.g. \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", \"192.168.12.16/255.255.255.240\" or "
"\"192.168.12.16/28\") to the banned list."
msgstr ""
"透過新增 IP 地址到禁止清單，您可以不接受特定主機傳送的訊息 (例如: \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", "
"\"192.168.12.16/255.255.255.240\" 或 \"192.168.12.16/28\")。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:55
msgid ""
"LimeWire can also manage a blacklist for you.  This will keep LimeWire "
"protected from harmful clients and other nuisances."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:56
msgid "Use LimeWire's built-in blacklist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:22
msgid "Filter Result Types"
msgstr "過濾結果類型"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:24
msgid "You can specify general types of search results to filter."
msgstr "您可以設定下列幾種搜尋結果過濾類型。"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the adult content check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:50
msgid "Ignore Adult Content"
msgstr "忽略成人內容"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the html file check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:56
msgid "Ignore .htm/.html Files"
msgstr "忽略 .htm/.html 檔案"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the vbs file check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:62
msgid "Ignore .vbs Files"
msgstr "忽略 .vbs 檔案"

#. *
#. * Key for the locale-specific string for the wmv and asf file check box label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:67
msgid "Ignore .wmv/.asf files"
msgstr "忽略 .wmv/.asf 檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultsPaneItem.java:21
msgid "Filter Results"
msgstr "過濾結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultsPaneItem.java:23
msgid "You can filter out search results containing specific words."
msgstr "您可以過濾掉包含特定文字的搜尋結果。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:28
msgid "Image Options"
msgstr "圖片選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:30
msgid "You can choose which image viewer to use."
msgstr "您可以選擇使用何種視圖片檢視器。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:37
msgid "Image Viewer"
msgstr "圖片檢視器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:19
msgid "Locale Preferencing"
msgstr "地區優先設定"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:21
msgid "You can choose to preference hosts using the same language as you."
msgstr "您可以優先選擇與您使用同種語言的主機。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:24
msgid "Turn preferencing on:"
msgstr "開啟優先功能:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:20
msgid "Maximum Downloads"
msgstr "最多下載數目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:22
msgid "You can set the maximum number of simultaneous downloads."
msgstr "您可以設定最多同時下載的數目。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:29
msgid "Maximum Downloads:"
msgstr "最多下載數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:20
msgid "Maximum Searches"
msgstr "最多搜尋數目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:22
msgid ""
"You can set the maximum number of simultaneous searches you can perform."
msgstr "您可以設定您能同時執行的最多搜尋數目。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:29
msgid "Maximum Searches:"
msgstr "最多搜尋數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:20
msgid "Max Upload Slots"
msgstr "最大上傳數"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:22
msgid ""
"Never allow more than this many uploads. This value will only be reached if "
"you have enough bandwidth."
msgstr "不允許超過這個數目的上傳。這個值只有在頻寬足夠時才會達到。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:29
msgid "Max Upload Slots:"
msgstr "最大上傳數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:48
msgid "Media Type"
msgstr "檔案類型"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:208
msgid "Open Dialog to Select a Folder"
msgstr "開啟選擇資料夾對話框"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:239
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "恢復"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:241
msgid "Reset to Default Download Folder"
msgstr "重設為預設下載資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:35
msgid ""
"You can tell LimeWire to bind outgoing connections to an IP address from a "
"specific network interface. Listening sockets will still listen on all "
"available interfaces. This is useful on multi-homed hosts. If you later "
"disable this interface, LimeWire will revert to binding to an arbitrary "
"address."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:48
msgid "Use a specific network interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:108
msgid ""
"LimeWire was unable to determine which network interfaces are available on "
"this machine. Outgoing connections will bind to any arbitrary interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:22
msgid ""
"LimeWire can display popups to notify you when certain things happen, such "
"as a download completing. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:25
msgid "Show Notifications:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:19
msgid "Partial Files"
msgstr "部份檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:21
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically share partially downloaded "
"files."
msgstr "您可以選擇是否自動共享部份下載的檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:28
msgid "Allow Partial Sharing:"
msgstr "允許部份共享:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:20
msgid "Uploads Per Person"
msgstr "單一個人的上傳數"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:22
msgid "Allow this many uploads per person."
msgstr "允許上傳給單一個人的數目。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:29
msgid "Uploads Per Person:"
msgstr "單一個人的上傳數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:21
msgid "Player Options"
msgstr "播放器選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose to play media with LimeWire or your system's default player. "
"The media player and playlist will appear only if this option is set. A "
"restart will be required when enabling or disabling the media controls."
msgstr "您可以使用內部播放器或者系統預設的播放器。播放器和播放清單只有在設定了這個選項才會出現。啟用/停用播放器控制必需重新啟動。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:30
msgid "Use LimeWire Media Player:"
msgstr "使用 LimeWire 媒體播放器:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:20
msgid "LimeWire Popups"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:22
msgid ""
"Redisplay messages for which you have chosen 'Do not display this message "
"again' or 'Always use this answer'."
msgstr "如果選擇「不再顯示這個訊息」或「總是這樣回答」，則重新顯示這個訊息。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:29
msgid "Revert to Default:"
msgstr "還原預設值:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:24
msgid "Listening Port"
msgstr "監視連接埠"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:26
msgid ""
"You can set the local network port that listens for incoming connections. "
"This port can be freely changed in case of conflict with another service on "
"your system, or if a specific port number is required by the configuration "
"of your firewall to direct incoming connections to your host."
msgstr ""
"您可以為其他主機設定本地您的網路監視連接埠號. "
"，監視進入的連線。如果與系統的其他服務發生衝突，或者設定防火牆向主機轉移進入的連線時需要設定具體的連接埠號，這個連接埠也可以自由更改。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:33
msgid "Listen on Port:"
msgstr "監聽連接埠:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:95
msgid "Port not available. Please select a different port."
msgstr "連接埠不可使用。請選擇一個不同的連接埠。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:100
msgid "Please enter a port between 1 and 65535."
msgstr "請輸入 1 到 65535 的連接埠號。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:24
msgid "Login Details"
msgstr "登錄資料"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:26
msgid "Configure username and password to be used for the proxy."
msgstr "設定代理伺服器使用的使用者名和密碼。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:34
msgid "Enable Authentication (Does Not Work for HTTP Proxies):"
msgstr "啟用身份驗證。(不適用於 HTTP 代理伺服器)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:41
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "要求使用者名稱:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:28
msgid "Proxy Options"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:30
msgid "Configure Proxy Options for LimeWire."
msgstr "設定 LimeWire 代理伺服器選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:37
msgid "No Proxy"
msgstr "沒有代理伺服器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:39
msgid "Socks v4"
msgstr "Socks v4"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:41
msgid "Socks v5"
msgstr "Socks v5"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:43
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <tt>String</tt> for the
#. * label on the proxy host field.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:49
msgid "Proxy:"
msgstr "代理伺服器Proxy 名主機名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:23
msgid "You can automatically delete old incomplete download files."
msgstr "您可以自動刪除舊的不完全的下載檔案。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:30
msgid "Days to Keep Incomplete Files:"
msgstr "未完成檔案保留天數:"

#. *
#. *  The mediator's description label id.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:46
msgid "You can specify a download location for each media type."
msgstr "您可以為各種種檔案類型選擇不同的下載位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:119
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:70
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:74
msgid ""
"Invalid folder for saving files. Please use another folder or revert to the "
"default."
msgstr "無效的資料夾。請用另一個資料夾或者恢復到預設值。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:132
msgid ""
"Would you like to share your new save folders? The following new folders "
"will be shared:"
msgstr "您想要共享您的新儲存資料夾嗎? 以下新資料夾將被共享:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:22
msgid "Search Result Quality"
msgstr "搜尋結果品質"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:24
msgid ""
"You can select the \"quality\" of search results to display. Four star "
"results indicate that the host returning the result is not firewalled and "
"has free upload slots."
msgstr "您可以選擇搜尋結果中的「品質」以顯示。四顆星表示該主機沒有防火牆並且可以自由下載。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:66
msgid "Show Only Four Star Results"
msgstr "只顯示四顆星搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:68
msgid "Show Only Three and Four Star Results"
msgstr "只顯示三顆星和四顆星搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:70
msgid "Show Only Two, Three, and Four Star Results"
msgstr "只顯示二顆星，三顆星和四顆星搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:72
msgid "Show All Qualities"
msgstr "顯示全部品質的搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:23
msgid "Search Result Speed"
msgstr "搜尋結果速度"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:25
msgid "You can select the minimum speed of search results to display."
msgstr "您可以選擇搜尋結果中的最小速度進行顯示。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:59
msgid "Show Only Results of T3 Speed or Higher"
msgstr "只顯示 T3 或更高速度的搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:60
msgid "Show Only Results of T1 Speed or Higher"
msgstr "只顯示 T1 或更高速度的搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:61
msgid "Show Only Results of Cable/DSL Speed or Higher"
msgstr "只顯示 Cable/DSL 或更高速度的搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:62
msgid "Show All Speeds"
msgstr "顯示全部速度的搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:21
msgid "Download Sharing"
msgstr "共享下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:23
msgid "You can share downloads that are saved to unshared folders."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:30
msgid "Share Downloads Saved To Unshared Folders:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:64
msgid "All downloads will be shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:66
msgid "Only downloads saved in shared folders will be shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:15
#, fuzzy
msgid "Torrent Sharing"
msgstr "您正在共享的檔案數"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:17
msgid ""
"You can automatically share .torrent files.  Sharing torrent files allows "
"non-private torrents you are uploading or downloading to be found from "
"searches in LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:24
#, fuzzy
msgid "Share .torrent files"
msgstr "共享的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:35
msgid ""
"You can choose the folders for sharing files. Files in these folders are "
"displayed in the library."
msgstr "您可以選擇共享檔案的資料夾。在這些資料夾中的檔案將顯示在檔案資料庫中。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:30
msgid "Shutdown Behavior"
msgstr "關閉動作"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:32
msgid "You can choose the default shutdown behavior."
msgstr "您可以選擇預設的關閉動作。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:58
msgid "Shutdown Immediately"
msgstr "立即關閉"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:59
msgid "Shutdown after Transfers"
msgstr "傳輸完後關閉"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:60
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化到系統列"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:20
msgid "Start Upload Slots"
msgstr ""

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:22
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:29
msgid "Start Upload Slots:"
msgstr "起始上傳數:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:28
msgid "Sensitivity"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:30
msgid "Adjust the sensitivity of LimeWire's junk filter"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:41
msgid "Forget Training Data"
msgstr "刪除資料"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:49
msgid "Relaxed"
msgstr "寬鬆"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:50
msgid "Strict"
msgstr "嚴格"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:23
#, fuzzy
msgid "Connection Speed"
msgstr "連線關閉"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:25
msgid ""
"You can specify your connection speed so that LimeWire can optimize "
"performance."
msgstr "您可以指定您的連線速度以優化性能。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:37
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:24
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically run LimeWire when your "
"computer starts."
msgstr "您可以選擇啟動電腦時是否自動執行 LimeWire。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:31
msgid "Run on System Startup:"
msgstr "系統啟動時執行:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:21
msgid "Bandwidth Indicator"
msgstr "頻寬狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:23
msgid "You can display your bandwidth consumption in the status bar."
msgstr "您可以在狀態列顯示頻寬使用狀態。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:30
msgid "Show Bandwidth Indicator:"
msgstr "顯示頻寬狀態:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:21
msgid "Connection Quality Indicator"
msgstr "連線品質狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:23
msgid ""
"You can display a measurement of your connection quality in the status bar."
msgstr "您可以在狀態列顯示連線品質狀態。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:30
msgid "Show Connection Quality Indicator:"
msgstr "顯示連線品質狀態:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:21
msgid "Firewall Indicator"
msgstr "防火牆狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:23
msgid "You can display your firewall status in the status bar."
msgstr "您可以在狀態列顯示防火牆狀態。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:30
msgid "Show Firewall Indicator:"
msgstr "顯示防火牆狀態:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarLWSPaneItem.java:21
msgid "LimeWire Store Indicator"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarLWSPaneItem.java:23
msgid "You can display your LimeWire Store status in the status bar."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarLWSPaneItem.java:30
msgid "Show LimeWire Store Indicator:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:21
msgid "Shared Files Indicator"
msgstr "共享檔案狀態"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:23
msgid "You can display how many files you are sharing in the status bar."
msgstr "您可以在狀態列顯示共享了多少檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:30
msgid "Show Shared Files Indicator:"
msgstr "顯示共享檔案狀態:"

#. *
#. * Title of the item in the pane, this name will be displayed in a line border
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:32
msgid "LimeWire Store - File Name"
msgstr ""

#. *
#. * General description of what this item is, and what its used for
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:37
msgid ""
"You can choose how to name the files purchased from the LimeWire Store and "
"where to save them."
msgstr ""

#. *
#. * Labels for templates
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:61
msgid "File Name"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:63
msgid "SubFolder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreFileNamePaneItem.java:236
msgid "No Subfolder"
msgstr ""

#. *
#. * Title of the item in the pane, this name will be displayed in a line border
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:21
msgid "LimeWire Store - Save Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose the folder for saving files purchased from the LimeWire Store."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:20
msgid "System Tray Icon"
msgstr "系統列圖示"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:22
msgid "You can display the system tray icon while LimeWire is visible."
msgstr "您可以在隱藏 LimeWire 時顯示系統列圖示。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:29
msgid "Show System Tray Icon:"
msgstr "顯示系統列圖示:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:18
msgid "Update Options"
msgstr "更新選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:20
msgid "You can choose when you want to be notified of new LimeWire releases."
msgstr "您可以選擇是否要收到 LimeWire 新版本的通知。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:35
msgid "Beta Releases"
msgstr "測試版"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:36
msgid "Service Releases"
msgstr "服務版"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:37
msgid "Major Releases"
msgstr "專業版"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:28
msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "上傳頻寬"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:30
msgid ""
"You can set the percentage of your bandwidth devoted to uploads. To turn off "
"uploads, reduce your upload slots to zero."
msgstr "您可以設定上傳使用的頻寬百分比。若要關閉上傳，請設定上傳數至 0。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:38
msgid "Upload Speed:"
msgstr "上傳速度:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:28
msgid "Video Options"
msgstr "影片選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:30
msgid "You can choose which video player to use."
msgstr "您可以選擇使用選用何種影片播放器。"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:37
msgid "Video Player"
msgstr "影片播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:17
msgid "You can have LimeWire import newly downloaded songs into iTunes."
msgstr "LimeWire 可以將新下載的歌曲匯入 iTunes。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:20
msgid "Enable iTunes importing:"
msgstr "啟用 iTunes 匯入:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:47
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:53
msgid "Open an Existing Playlist"
msgstr "開啟一個存在的播放清單"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:54
msgid "Save the Current Playlist to a File"
msgstr "儲存目前的播放清單。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:55
msgid "Remove Selected File from Playlist"
msgstr "從播放清單中刪除選取的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:56
msgid "Removes all Files from Playlist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:37
msgid "#"
msgstr "#"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:90
msgid "Comment"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:156
msgid "Playlist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:180
msgid "Loading Playlist Window..."
msgstr "載入播放清單視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:545
msgid "Play Options:"
msgstr "播放選項:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:548
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:553
msgid "Continuous"
msgstr "連續"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:623
msgid "Open Playlist (.m3u)"
msgstr "打開選擇播放清單 (.m3u)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:700
msgid "Save Playlist As"
msgstr "儲存播放清單為..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:712
#, java-format
msgid ""
"Warning: a file with the name {0} already exists in the folder. Overwrite "
"this file?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:848
msgid "Playlist Files (*.m3u)"
msgstr "播放清單檔案 (*.m3u)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultProperties.java:21
msgid "Get Info"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultProperties.java:23
msgid "Properties"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultProperties.java:55
msgid "Kbps"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/properties/ResultPropertiesDialog.java:57
msgid "General"
msgstr "全部上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/EndpointHolder.java:24
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:316
msgid "Multiple"
msgstr "多重"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterBox.java:82
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:67
msgid "Filter Results:"
msgstr "過濾結果:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:140
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:141
msgid "Back To Search"
msgstr "返回搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:168
msgid "Download As..."
msgstr "另存為..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:256
msgid "Would you like to start downloads from the following magnets?"
msgstr "您要從以下magnet開始下載嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MetadataModel.java:577
msgid "All"
msgstr "所有"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:256
#, java-format
msgid ""
"You are sharing {0} files. You can control which files LimeWire shares."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:268
msgid "Configure"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MySharedFilesResultPanel.java:269
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LibraryPlayListTab.java:38
msgid "Library"
msgstr "檔案資料庫"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:232
msgid "Getting Started"
msgstr "入門"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:237
msgid ""
"To start using LimeWire, find the text field on the left, type in what you "
"are looking for and click the \"Search\" button. If you are looking for only "
"one type of content (music, video, etc...), you can narrow your search "
"results by using the buttons above the text field."
msgstr ""
"要開始使用 "
"LimeWire，請在左側欄位輸入要尋找的內容並點選「搜尋」按鈕。如果您只想尋找某種類型檔案(音樂/影片等等...)，可以使用上方的按鈕來限定搜尋結果。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:277
msgid "The Most Advanced File Sharing Program on the Planet!"
msgstr "全球最先進的檔案共享程式﹗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:282
msgid ""
"Better search results\n"
"Turbo-Charged download speeds\n"
"Connections to more sources\n"
"Personalized tech support\n"
"Six months of free updates"
msgstr ""
"更完善的搜尋結果\n"
"更快的下載速度\n"
"更多的可用資源\n"
"個性化的技術支援\n"
"六個月的免費升級"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/PromotionSearchResult.java:183
msgid "View in Browser..."
msgstr ""

#. mark 'em red
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:330
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:502
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:646
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:115
msgid "Not Junk"
msgstr "不是垃圾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:333
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:517
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:625
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:650
msgid "Mark selected search results as Junk"
msgstr "標記選取的搜尋結果為垃圾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:503
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:647
msgid "Mark selected search results as Not Junk"
msgstr "標記選取的搜尋結果為不是垃圾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:569
msgid "Search More"
msgstr "搜尋更多"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:733
msgid "Do you want to block search results from the following list of hosts?"
msgstr "您是否要封鎖來自這個主機的搜尋結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:1080
msgid "More Info..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:44
msgid "Select Search Type:"
msgstr "選擇類型:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:184
msgid "Search For Audio Files, Including mp3, wav, ogg, and More"
msgstr "搜尋音樂檔案，包括 mp3, wav, ogg 及更多"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:189
msgid "Search For Image Files, Including jpg, gif, png and More"
msgstr "搜尋圖片檔案，包括 jpg, gif, png 及更多"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:194
msgid "Search For Video Files, Including avi, mpg, wmv, and More"
msgstr "搜尋影片檔案，包括 avi, mpg, wmv 及更多"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:199
msgid "Search for Document Files, Including html, txt, pdf, and More"
msgstr "搜尋文件檔案，包括 html, txt, pdf 及更多"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:204
msgid "Search for Program Files, Including exe, zip, gz, and More"
msgstr "搜尋程式檔案，包括 exe, zip, gz 及更多"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:91
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:95
#, fuzzy
msgid "Stop Search"
msgstr "關閉搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:47
msgid "Download All Selected Files"
msgstr "下載所有選取的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:48
msgid "View All Files on Selected Computer"
msgstr "瀏覽選取電腦上的所有共享檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:49
msgid "Stop Collecting Search Results for Selected Tab"
msgstr "停止收集選定標籤之檢索結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInformation.java:51
msgid "New"
msgstr "新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:184
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:188
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:368
#, fuzzy
msgid "Direct Connect"
msgstr "直接連線失敗"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:342
msgid "Got Friends?"
msgstr "聯繫朋友?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:346
msgid ""
"Enter the IP address and port number (i.e. ip:port) of a friend you'd like "
"to connect to, click 'Direct Connect', and LimeWire will try to browse that "
"user's shared files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:383
msgid "When your friends want to connect to you, they should enter"
msgstr "如果您的朋友要與您連線，則需輸入"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:388
msgid ""
"Your computer is behind a firewall or router and cannot receive direct "
"connections."
msgstr "您的電腦設定了防火牆或路由器，無法直接連線。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:402
msgid "Don't Know"
msgstr "不知道"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:406
msgid "What To Look For?"
msgstr "搜尋什麼?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:410
msgid ""
"A \"What's New\" search will search for files that have been recently added "
"to the network."
msgstr "「更新資訊」搜尋將搜尋新增至網路的檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:421
msgid "Current Search:"
msgstr "目前搜尋:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:441
msgid "Hide Adult Content"
msgstr "隱藏成人內容"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:551
msgid "Filename"
msgstr "檔案名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:578
msgid "Search the Network for the Given Words"
msgstr "以選定的文字搜尋網絡"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:680
msgid "The address format is incorrect, please use host:port."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:93
msgid "Close Search"
msgstr "關閉搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:97
msgid "Launch Action"
msgstr "開啟"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:101
msgid "Chat With Host"
msgstr "和對方聊天"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:103
msgid "Repeat Search"
msgstr "重新搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:109
msgid "Block Hosts"
msgstr "封鎖主機"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:111
msgid "Mark As"
msgstr "標記為"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:117
msgid "Get More Results"
msgstr "更多結果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:147
msgid "Loading Search Window..."
msgstr "載入搜尋視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:345
msgid "Firewalled Host"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:464
msgid ""
"Your search must be at least three characters to avoid congesting the "
"network."
msgstr "您必須輸入至少 3 個字元，以避免阻塞網路。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:469
msgid ""
"Your search is too long. Please make your search smaller and try again."
msgstr "搜尋太長。請減少搜尋項再試一次。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:472
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:476
msgid ""
"Your search is too specific. Please make your search smaller and try again."
msgstr "搜尋太詳細。請減少搜尋項再試一次。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:481
msgid ""
"Please wait, LimeWire must finish loading before a search can be started."
msgstr ""

#. if not connected or connecting, show one message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:490
msgid ""
"You are not connected to the network. To connect, select \"Connect\" from "
"the \"File\" menu. Your search may not return any results until you connect."
msgstr "尚未連線至網路。選擇「檔案」選單中的「連線」進行連線。連線之前，搜尋可能不會得到任何結果。"

#. if attempting to connect, show another.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:493
msgid ""
"LimeWire is currently connecting to the network. Your search may not return "
"many results until you are fully connected to the network."
msgstr "LimeWire 連線到網路中。完全接通前，搜尋可能不會返回大量結果。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:808
msgid ""
"One of the selected files is an executable program and could contain a "
"virus. Are you sure you want to download it?"
msgstr "選取的檔案中包含可執行檔案 程式可能夾帶病毒 您確定要下載嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchResultDisplayer.java:476
#, java-format
msgid "Could not browse host {0}."
msgstr "不能瀏覽主機 {0} 。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:78
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:82
msgid "Vendor"
msgstr "軟體銷售商"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:88
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:93
msgid "Junk Rating"
msgstr "垃圾等級"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:268
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SharedSearchResult.java:137
#, java-format
msgid "... {0} more."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/TableLine.java:752
msgid ""
"This is a secure result. No information in this result has been tampered."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:56
msgid "Sharing Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:59
msgid ""
"Select the file types that you wish to share with LimeWire.  (This does not "
"automatically share all files with these types.  Only files in your Shared "
"Folders will be shared.)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:82
msgid "My Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:83
msgid "Other"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:292
msgid "To allow selection enable sharing of sensitive types."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:430
msgid "The extension name was not valid, could not add."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:486
msgid "Add New Extension"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:487
msgid "Add a New Extension to My Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:491
msgid "Enter the extension pattern:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:492
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:518
msgid "Extension Sharing Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:517
msgid ""
"This options clears any extension sharing changes you made and sets "
"LimeWire's extension sharing preferences to the original preferences. Do you "
"wish to continue?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:530
msgid "Do Not Share Sensitive File Types"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:531
msgid ""
"This stops LimeWire from sharing certain files that may contain sensitive "
"information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:747
msgid "File types you added to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:751
msgid "Other types of files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/ShareManager.java:29
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>You selected: <i>{0}</i><br>LimeWire cannot share "
"this folder because it is either not a folder or cannot be "
"read.<br><br>Please select another folder to share.</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/ShareManager.java:35
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>You selected: <i>{0}</i><br>LimeWire cannot share "
"this folder for security reasons.<br><br>Please select another folder to "
"share.</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/ShareManager.java:52
#, java-format
msgid ""
"<html><table width=400>The folder <i>{0}</i><br>is likely to contain "
"sensitive or personal information.<br><br>LimeWire recommends that you <b>DO "
"NOT</b> share this folder.<br><br>Are you sure you want to share "
"it?</table></html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/LimeAssociations.java:75
msgid "\".torrent\" files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/LimeAssociations.java:87
msgid "\"magnet:\" links"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:48
msgid ""
"One or more files or protocols that LimeWire uses are no longer associated "
"with LimeWire. Would you like LimeWire to re-associate them?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:50
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "登錄資料"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:236
msgid "Idle"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:292
msgid "Sorry, the browser could not be loaded."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:320
msgid "Go"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:366
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:134
msgid "Back"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/swtbrowser/SWTBrowserPanel.java:378
msgid "Forward"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:46
msgid "Revert To Default"
msgstr "還原預設值"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:52
msgid "More Options"
msgstr "更多選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:58
msgid "Stripe Rows"
msgstr "條紋列"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:64
msgid "Sort Automatically"
msgstr "自動分類"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:70
msgid "Extended Tooltips"
msgstr "更多工具提示"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:186
msgid "You cannot turn off all columns."
msgstr "您不能關掉所有欄位。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConnectionsTab.java:27
msgid "Show Connections to Other Clients"
msgstr "連線到其他客戶端"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConsoleTab.java:28
msgid "Console"
msgstr "主控台"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConsoleTab.java:29
msgid "View Console Messages"
msgstr "檢視訊息紀錄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LibraryPlayListTab.java:39
msgid "View Repository of Saved Files"
msgstr "檢視儲存的檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LoggingTab.java:23
#, fuzzy
msgid "View Logging Messages"
msgstr "檢視訊息紀錄"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/MonitorUploadTab.java:35
msgid "Monitor"
msgstr "監視"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/MonitorUploadTab.java:36
msgid "View Searches and Uploads"
msgstr "顯示搜尋和上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/SearchDownloadTab.java:42
msgid "Search and Download Files"
msgstr "搜尋和下載檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:87
msgid ""
"The skin file you selected does not exist or is invalid. Please choose "
"another file, or use the default."
msgstr "您選取的面板檔案不存在或不正確。請選擇另外的檔案，或使用預設面板。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:113
msgid "To try your new skin, you must restart LimeWire."
msgstr "使用新面板需要重新啟動 LimeWire。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:183
msgid "Invalid Skin"
msgstr "無效面板"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:190
msgid ""
"The skin you selected is out of date. Please download the latest version of "
"the skin."
msgstr "您選取的面板已過時。請下載最新版本。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:199
msgid "Get New Skins"
msgstr "取得新的面板"

#. invalid theme, tell the user.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeSettings.java:252
msgid ""
"The theme you are applying is invalid. LimeWire will revert to the default "
"theme."
msgstr "您套用的主題不正確。LimeWire 將恢復到預設的主題。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:39
#, fuzzy
msgid "Kill Upload"
msgstr "上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:48
msgid "Stop Selected Uploads"
msgstr "停止選取的上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:50
msgid "Remove Inactive Uploads"
msgstr "清除停止的上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:48
msgid "Uploading"
msgstr "正在上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:54
msgid "Upload Limit Reached"
msgstr "達到上傳限制"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:60
msgid "Freeloader Uploading"
msgstr "吃白食者正在上傳"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:66
msgid "Transfer Interrupted"
msgstr "傳輸中斷"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:78
msgid "File Not Found"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:84
msgid "Queued at"
msgstr "等候"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:90
#, fuzzy
msgid "Range Unavailable"
msgstr "範圍不可用"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:96
#, fuzzy
msgid "Malformed Request"
msgstr "過度請求"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:102
msgid "Banned Greedy Servent"
msgstr "被禁止的貪婪使用者"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:108
msgid "Uploading Hash Tree"
msgstr "上傳Hash樹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:116
#, fuzzy
msgid "Suspended"
msgstr "速度:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:120
#, fuzzy
msgid "Awaiting Requests"
msgstr "聊天請求"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:314
#, fuzzy, java-format
msgid "Swarm for {0}"
msgstr "搜尋: {0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:137
msgid "Loading Upload Window..."
msgstr "載入上傳視窗..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadProgressBarRenderer.java:39
#, fuzzy
msgid "Seeding"
msgstr "搜尋"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:37
msgid "Invalid Filename"
msgstr "無效的檔名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:40
msgid "Download Already Finished"
msgstr "下載已完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:43
msgid "No Write Permission"
msgstr "不允許取代檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:46
msgid "Folder Does Not Exist"
msgstr "資料夾不存在"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:49
msgid "File Already Exists"
msgstr "檔案已存在"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:52
msgid "Filename Taken"
msgstr "檔名已存在"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:55
msgid "Not a Folder"
msgstr "不是資料夾"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:58
msgid "Not a File"
msgstr "不是檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:61
msgid "Filesystem Error"
msgstr "檔案系統錯誤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:64
msgid "Same File Already Being Downloaded"
msgstr "同樣的檔案已在下載中"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:88
#, java-format
msgid ""
"Could not set file location to {0}, because the filename is invalid and may "
"corrupt your system."
msgstr "無法下載至資料夾 {0}，因為檔名無效且可能影響系統。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:91
msgid "Could not set the file location, the download is already finished."
msgstr "檔案無法定位，下載已完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:94
#, java-format
msgid ""
"Could not save download to the folder {0}, because you do not have write "
"access to it."
msgstr "您沒有寫入權限，無法儲存下載至資料夾 {0}。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:98
#, java-format
msgid ""
"Could not save download to folder {0}, because the folder does not exist."
msgstr "資料夾不存在，無法下載至資料夾 {0}。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:102
#, java-format
msgid "A file already exists at {0}."
msgstr "檔案已存在於 {0}。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:106
#, java-format
msgid "Another download is already saving to {0}."
msgstr "另一下載已儲存至 {0}。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:110
#, java-format
msgid ""
"Could not set download folder to {0}, because it represents an individual "
"file, not a folder."
msgstr "無法下載至資料夾 {0}，因為那是一個檔案而不是資料夾。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:114
#, java-format
msgid "Could not set file location to {0}, because it is not a regular file."
msgstr "無法下載至資料夾 {0}，因為那不是一個正常檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:117
msgid "Could not set file location due to an error in the filesystem."
msgstr "由於系統錯誤，無法定位檔案。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:119
msgid "The same file is already being downloaded."
msgstr "同樣的檔案已在下載中。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:121
#, java-format
msgid ""
"The path of the parent folder exceeds the maximum length of paths on the "
"filesystem. {0} "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/GUILauncher.java:68
#, java-format
msgid "There is nothing to preview for file {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/IndentingPanel.java:131
msgid "More Search Options"
msgstr "更多搜尋選項"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/AbstractMetaInfoPanel.java:74
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:93
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:273
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:372
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:443
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:534
msgid "Publish License"
msgstr "發佈授權"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:108
msgid ""
"Are you sure you want to permanently remove the license from your local copy "
"of this file?"
msgstr "您確定要永遠移除這個檔案的授權嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:257
msgid ""
"I understand that to publish a file, I must either own its copyrights or be "
"authorized to publish them under a Creative Commons license."
msgstr "我知道在發佈一個檔案時，我必須擁有版權，或是得以 Creative Commons 授權發佈。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:260
msgid ""
"This file already has a license. If you want to modify it, click the "
"checkbox to attest that you either own its copyrights or are authorized to "
"publish them under a Creative Commons license."
msgstr "這個檔案已經擁有授權。如果你想要修改，點選核取方塊以確認您擁有版權，或是得以 Creative Commons 授權發佈。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:267
msgid "Modify the license of this file"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:270
#, fuzzy
msgid "Permanently remove the license from this file"
msgstr "您確定要永遠移除這個檔案的授權嗎?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:274
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:373
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:444
msgid "This tool helps you publish audio under a Creative Commons license."
msgstr "這個工具幫助您以 Creative Commons 授權發佈音樂檔案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:277
msgid "How does it work?"
msgstr "這是如何運作的?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:363
msgid "ShareAlike"
msgstr "相同方式共享"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:380
msgid "Allow commercial use of your work?"
msgstr "允許商業用途?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:398
msgid "Allow modification of your work?"
msgstr "允許修改?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:438
#, fuzzy
msgid "Save details to file"
msgstr "儲存目前的播放清單。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:454
msgid "Copyright Holder:"
msgstr "版權所有:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:460
msgid "Copyright Year:"
msgstr "版權年份:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:467
msgid "Title of Work:"
msgstr "標題:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:474
msgid "Comment:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:495
#, fuzzy
msgid "Please enter the copyright holder, copright year and title."
msgstr "請輸入您要發佈的檔案的版權所有者。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:501
msgid "Please enter a valid year for the file you want to publish."
msgstr "請輸入有效的年份。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:523
msgid "I want to use the Internet Archive to host the file."
msgstr "我想要將認證檔案儲存在 Internet Archive。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:526
msgid "I want to host the verification file myself at the following URL:"
msgstr "我想要將認證檔案儲存在以下URL:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:536
msgid "Where do you want to store the verification URL?"
msgstr "您要將認證URL儲存在哪裡?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:539
msgid "What is this?"
msgstr "這是什麼?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:557
#, fuzzy
msgid "The verification file is hosted at the following URL:"
msgstr "我想要將認證檔案儲存在以下URL:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:597
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:603
msgid "Please enter a verification URL for the license."
msgstr "請輸入驗證這個授權的URL。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:39
msgid "License RDF Output"
msgstr "輸出授權 RDF"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:45
msgid ""
"In order to publish your file, please insert the following code in your "
"verification page at:"
msgstr "為了發佈您的檔案，請將以下認證碼輸入到您的認證頁:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:149
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:53
msgid "Kind:"
msgstr "類別:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:79
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:83
msgid "Date Modified:"
msgstr "修改日期:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:86
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:112
msgid "Internal Document Error. Data could not be saved."
msgstr "內部文件錯誤。資料不能儲存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:168
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:201
msgid "Internal Error. Data could not be saved."
msgstr "內部錯誤。資料不能儲存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:178
msgid "Nothing to save."
msgstr "沒有什麼可儲存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:181
msgid "File not found or corrupt file. Data could not be saved"
msgstr "檔案不存在或者檔案損毀。資料不能儲存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:184
msgid "Read Write Error. Data could not be saved."
msgstr "讀寫錯誤。資料不能儲存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:190
msgid "File Corrupt. Data could not be saved."
msgstr "檔案損毀。資料不能儲存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:198
msgid "Incorrect format entered. Changes will not be saved."
msgstr "輸入了不正確的格式。修改沒有儲存。"

#. unable to remove or write to disk
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:227
msgid "Unable to remove data."
msgstr "不能移除資料。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:37
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:55
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:86
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:88
msgid "Artist:"
msgstr "演出者:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:39
msgid "Album:"
msgstr "專輯:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:40
msgid "Genre:"
msgstr "流派:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:41
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:57
msgid "Year:"
msgstr "年份:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:56
msgid "Type:"
msgstr "類型:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:43
msgid "Track:"
msgstr "曲目:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:59
msgid "Length:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:46
msgid "Bitrate:"
msgstr "位元率:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:60
msgid "Comments:"
msgstr "註解:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:48
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:49
msgid "Price:"
msgstr "價格:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:50
msgid "Link:"
msgstr "連結:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:51
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:63
msgid "Action:"
msgstr "表演:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:61
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:75
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:89
msgid "License:"
msgstr "授權:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:58
msgid "Rating:"
msgstr "評分:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:62
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:76
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:90
msgid "License Type:"
msgstr "授權類型:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:64
msgid "Director:"
msgstr "導演:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:65
msgid "Studio:"
msgstr "製片廠:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:67
msgid "Stars: (Please separate with comma)"
msgstr "明星: (逗號分隔)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:68
msgid "Producer: (Please separate with comma)"
msgstr "製作人: (逗號分隔)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:69
msgid "Subtitles: (Please separate with comma)"
msgstr "副標題: (逗號分隔)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:73
msgid "Topic:"
msgstr "主旨:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:74
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:79
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:80
msgid "Publisher:"
msgstr "發行者:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:81
msgid "Platform:"
msgstr "平台"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:87
#, fuzzy
msgid "Description:"
msgstr "描述"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:116
msgid "MPEG-1 Audio Layer 3"
msgstr "MPEG-1 Audio Layer 3"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:118
msgid "MPEG-4 Audio"
msgstr "MPEG-4 Audio"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:120
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/XmlTypeEditor.java:111
msgid ""
"Unknown file type. Please choose the type that best describes this file."
msgstr ""
